戴卓爾夫人：英國恨不得永久擁有香港！

聽下鐵娘子既真實諗法

04:19

咁你當年又賣鳩我地

屌你老母甘做乜温支那傾

宜家講習近平係你個仔都得啦

佢天真到以為支那係civilised

係鄧小平話派兵打撚爛香港都要”拎返”，可以點？

依家講乜都得

老實講08年大把人仲講緊我係中國人
唔可以怪人哋

鐵娘子游說失敗 列根總統拒撐香港

我寧願同佢決一死戰

香港人都幾好笑 自己豬左四十年開爭取走黎怪人地唔要你
tbh 唔好講老嗰輩啦 你後生既咪又係豬撚到近期先醒覺少少

Thatcher寧願將香港島獨立建國，都唔想還俾中國！

多謝民主回歸撚搞到人哋出師無名

怪就怪列根
戴卓爾嗌晒救命都唔撚幫

依家班廢老，舊泛民就係當然嘅大中華膠，好難搞

唔爭取

屌你老母戴卓爾賣鳩我地比支那仲好意思講!?

冇得怪人喎 當年香港人寧願選擇移民都唔出聲
大陸既態度又咁強硬 英國政府根本冇得揀

唉 當年啲人以為河水不犯井水 各取所需

係都炸咗成個香港先交俾中國啦！
租客有責任還原先交返俾業主㗎！
仲要整埋咁多嘢益中國，應該學葡萄牙咁俾合資格人仕完整國藉，夠鐘就走話之佢以後閪崩啦！

英國從來都唔想失去香港

唔怪得佢
鄧小平收唔到香港一定會一拍兩散
到時全香港攬炒

打咪打囉

錢已袋

打你老母咩 精兵都怕爛頭卒呀

打起上來你都唔洗出世啦

如果84年未簽聯合聲名
到8964時 外國對中國幻想破滅
加埋蘇聯已經解體
美國唔洗拉攏中國
好大機會幫英返國
到時結果一定同而家好唔同

所以點解依家美國會出咁多力幫 就係因為當年佢唔肯幫先搞成咁

當年個班廢物咪就喺宜家班廢中廢老

其實係靠嚇

So?
咁至少香港都仲係英治呀!

其實我就唔信會咁做
佢想拎返香港一來要錢 要外匯
二來想做個版比台灣睇 香港跟返中國有著數
一黎就打香港 台灣一定收唔返
到時錢又無 地又收唔返

睇死鄧小平都係嚇大多

美國想幫就唔該出兵

列根先係真正罪人
我從來都冇怪過戴卓爾
當然bno問題上係有不足

被炸成廢墟既香港係英治定中治都無咩影響

歷史教訓
唔可以再歷史重演

樓主有無full video睇

唔好玩啦
未同美國1979年建交之前
日日打金門
真係打輸撚緊

咁俾返個居英權黎先啦，講咁多廢話。

R.I.P

到8964時 外國對中國幻想破滅

得罪講句 到2020仲有一大班傻9國家對中國有性幻想

聯中制蘇就犧牲咗香港

你怪民主回歸好撚過

雙方都有責任

Check this out

中国靠人多都攻得陷香港啦
打條鐵咩
幾廿年前邊個估到中国變到咁
香港直程愛國愛到放菠蘿添

唔係
中國想霸一個地方真係因為佢想霸
中國係唔介意炸冧你香港

點唔賣？中國將香港鏟起都仲得

美國成撚日都想做中立 唔想奶野上身
到之後咪奶更大舊屎囉
睇下而家 武肺睇你點收科
二戰試過一次中立後果
之後又黎多次 真係唔識從歷史中學習

如果當年英國好似啊偉咁 屌你老母香港係我自己實力攞翻嚟 點解要還 側側膊唔多覺會點

地理上好難幫手
唔同台灣至少隔個海

Thanks a lot
彭督
到而家都仲肯為我地操心發聲

而家講嚟有咩用

所以聽到移咗民嘅人屌香港人搞亂香港我特別忟
咁撚鍾意中国學乜撚嘢人移民

bno真真正正出賣香港人

兩個都係核武國

個時大把香港人想回歸以為好嘢

當年真係冇計架
香港地理位置基本俾大陸包圍
英國就算叫埋美軍 派軍得黎
老解過一條河就攪掂

勉強只會死傷更多

當年七，八成人大中華膠呀，打條撚

嗰陣起碼過七成人想回歸，有咩計啫

真係屌佢地老母臭西
呢班仆街冚家鏟應該死全家

你都on9
當年老共係韓戰越戰直接同美帝開片都未驚過
會驚你個日落國?

仲有香港個地理位置難守到
日本都輕鬆打殘英國

英國老閪都照打啦屌

認真
以依家英國國力
找返bno數就夠
起碼救埋呢代人

中國人唔介意炸冧香港，

但係英國人相反，佢地好在乎香港，唔想香港被中國毁滅

連登仔治國係咁
櫈都未坐暖就講攪炒

最叻出把口

睇片都唔夠英國解密文件話佢賣香港真實啦

你咁講咁依家都係啦

咁唔使諗岀路啦

個陣英國戰力已經唔得 佢唔賣中國就打鳩佢

中國地大資源豐富 廉價人口又多
歐美無可能抗拒到誘惑 繼而爭相與台灣斷交

係
排唔到口罩就搞事個班畜生

"I believe we have secured such arrangements and that the Agreement is a good one... As a result, the people of Hong Kong can, I believe, face the future with confidence."

全文：

打過囉
唔係點

傻啦打贏咗攞埋個深圳啦

當年其實好多人都想回歸
有部份人個陣仲驚97會打仗
個陣支那又講緊會打仗拎返台灣

你啱
嗰個年代好多而家都係藍絲
但呢個年代不能再早了
你見好多抗爭者都係學生

人哋英國佬係唔想香港人受難，佢要對香港人負責

同佢show hand, 如果你敢搞香港就用核武打你北京

同意

戇鳩
而家唔係難呀
點解唔前途自決
收嗲啦

你講就容易

遠因根本係美國基辛格派想賣港黎賄賂中共.

打左既
1980年即刻用大陸法
保證冇連登
依家無打 仲可以同你講OMDB

英國若果俾香港前途自決，中國會炸香港

我都係第一次睇到，鐵娘子真係為香港為到盡

好似話港大民調係過半數想保持現狀
但無公開嘛

明顯係班大中華膠發現結果同自己諗既唔同所以唔公開

信公關不如信解密文件啦，2020啦仲崇英

source?

自己睇2008高登啦

收皮啦
錢面國力
有冇問香港人點睇呀

是 圓點 供水系統

香港人個個身嬌肉貴
點會同你打仗
英國當年唔係未輸過比日本皇軍的人海戰術
點會唔知形勢係點
其實中國1949-1979年的鬥爭運動已經算係幫英屬香港續命

炸囉
都唔係未炸過啦

啱啱打完福克蘭群島
仲被視為現代戰爭嘅模範喎

香港存在價值就係做同中國交易既節點
上面話為左香港而同中國打既真係on撚鳩
想做生意反而打鳩個財主

屌你老母，你真係on撚9唔好講當年

依家炸一炸香港 你都嚇到賴屎啦 講

Sor 中英雙方從來冇問過香港人意見

連登仔好多都未跟到英國步伐，人哋英國人玩左幾百年政治，留一國兩制呢一步，當然係諗咗幾十年後會點，就係俾香港人一個機會，去慢慢進化。當風起時，就係香港解放之日。

當年港大班國粹派趁戴卓爾夫人訪港
走去機場拉banner要求民主回歸
當年押錯注落趙紫陽 禍延30年

吓細就要被人賣豬仔
我高登已經存在
有咩話認得唔認得

就算冇七成個大風向都係想回歸啦，08年個個高登仔都話自己係中國人，你䑁得十年前會有好大分別？

都要屌，廢事谷住條氣

Sorry囉我應該一出世就醒覺
利申：90後 雨傘讀緊書果陣訓醒咗

係撚

連登仔唔願意面對
成日覺得英國真係想香港好
實際上香港97前之於英國同97後之於中國既角色根本冇變，就係白手套
做生意咋，攞命搏做咩

投反對嗰啲97前走晒啦仲同你玩？

嗰陣係七成人想維持現狀喎柒頭
你拎08年嚟講做乜？
而家講緊中英談判時期

當年香港人：民主回歸中國，我地可以令中國民主化
現實：妓女比共產黨可信

俾你搞政治香港就死得

唉

供水呢個問題以宜家嘅科技解唔解決到？
海水淡化聽講成本好高

算鳩數啦屌

歷史沒有如果
邊估到改革開放
之後會8964 蘇聯解體

當年香港人認自己係中國人喎
你睇吓8964，
邊個攬上身話中國人不打中國人
你睇吓保衞釣魚台邊個最積極
做個勇敢中國人係邊個作㗎，咪香港人囉
香港人根本自己犯賤

一方面想做救世之師
拯救萬千中國人出地獄，
好驕傲自己中國人，開口埋口中國人
另一方面就想攞盡西方制度嘅着數

九七前鬧英國嘅多過鬧中國多多聲
你係英國人你攬唔攬香港人呢d兩面派
根本養唔熟

Israel can do , Hong Kong can do

唔好傻啦，撚有可能，台灣隔咁遠大香港咁多都俾大陸搞到咁，何況香港島，變廢島都似

紐倫港3地佢拎到2個咪fat fat

屯門樂安排有過海水化淡廠，但當年用蒸餾技術
今時今日要做海水化淡就用reverse osmosis，完全兩回事

屌

中point
簽果份歷史文件果陣點會有人知道之後發生咩事

海水化淡喺曬新界啦，九龍港島有海都一定填鳩埋啦

當年就係知香港係難攻難守嘅地形點撚樣打 打唔贏嘅又點英治 怪就怪嗰陣英國屎忽痕 支那未出聲就自己走去問人要唔要俾返cls

64後好大機會唔使淪陷
如果當時未簽聯合聲明

你覺得高得過東江水？
港珠澳 明日大嶼 都起到嘅時候，
有乜嘢係起唔到？
只係有冇心去做！

而然，中共就係唔想香港能夠自給自足，
要令香港某程度上要依賴支那。

香港要救亡，只有獨立一條出路。
各位手足繼續努力

因為去咗美國嗰班仆街
仲要靠香港免費醫療

以前角度資料局限，錯都由佢，其實好多人唔妥嘅係班大中華膠到今日都唔認錯，仲要死撐

自由行落嚟周街柯屎個陣就已經好多人醒o左 不過當時

大家都冇攬炒嘅覺悟 淨係覺得忍下啦

利申：當時覺得班支那人好荒謬 不過忍o左

女人

海水化淡囉屌你個閪
不過英國佬唔意外，最鍾意選啲弱智嘅做大佬

8964後成班人已經考慮移民 點可能

比我搞一定主張戰至最後一兵一卒都要守香港
甚至進軍過深圳

大風向係回歸就唔會有移民潮啦
不過算啦 英國個陣唔會為左你打尻中國
英國最對唔住香港人就係唔撚比香港人拎BC 而係比本BNO就算

屌!

香港係搖錢樹，係國家都想要
中國洗哂香港人腦
「冇中國就冇食水又冇食物，肉同菜都係中國的」
真心香港要搞本地農業，淡水廠5年搞掂

其間飛機、船進口咪得

只不過香港一直唔做(中國唔準香港做)

英國唔會為左保住港島而向中國用核武

BNO有機平權
放心啦

以當年嚟講應該真係唔可行，成本高，加上技術唔得

海水化淡，當年用咩技術今日用咩技術呀？

唔好拗啦，via 2/7/1997 蘋果日報

超過半數香港人對回歸係無感覺

其實係
香港之所以特別就喺呢到
雙方合作係最好

事實無咁好

香港出世非華裔(e.g.南亞裔)都有BC
係得本土香港人先要拎BNO

呢個post好撚多弱智話打打打 打你老母咩打真真正正成堆莽夫嚟 依家咁嘅環境叫你地出去打黑警都唔夠膽啦 仲講嗰陣支那派兵落嚟攻打 本身香港地勢已經難守難攻 點撚樣打

段片好耐啦
仲宜家

明明係應該有BC/居留權
但為左同中國做生意就出賣成2~3代香港人
正一仆街黎

冷氣軍師真係唔係浪得虛名

係心聲啊屌

你個名好撚match

都唔係有機
其實係平撚緊 時間問題
不過好多手足目標都係光復香港嘛

Lee Ka Shing can do, Hong Kong can do

唔會
香港唔同福克蘭群島

中共話你唔還就直接攻打
香港有錢既又移民
知識分子都比大中華思想控制 (少數例外如吳靄儀 詳情自行google)
本地官場精英又對一國兩制又有信心唔會被騎劫

英國如果真係選擇守香港同中共打 一定會比唔少港豬出賣 內外夾擊

呢條英國婆 淨係識自high 淨睇訪問都知on9到震
講就威 做就係樣做到

點解係一定平硬呢？你有咩論點

唔同政權之下就係

個人覺得平權成功機會好微

有希望嘅
最近一直Follow開

到時八九十後都人到中年

鐵娘子都諗咗好多計唔還香港
eg主權換治權
事實上係香港一定守唔到
最撚on9應該批鬥嘅係係聯合國話香港唔係殖民地

唔會2047
應該今年內解決

打閪咩 當年係英美最大敵人係soviet union
英美係拉攏支那 鄧小平想改革開放 姣婆遇着脂粉客
會唔會為左粒豆咁細既香港同支那開戰

五毛定藍絲黎？ 寧為玉碎 不為瓦全 都唔明？
你要粗暴黎咪黎囉 當年真係出軍 咪比塊爛地你自己炸餐死啦
根本怯就輸成世 ， 香港勁在 金融 班國際精英
一撤哂 香港根本乜都唔係
就係呢種屈服係淫威、怕事既鴕鳥心態 香港人就輸左成世
肉隨砧板上 怪唔到黎到呢代 時至今日 呢啲垃圾畏縮心態仲未抹走到 ⋯ 可悲

無錯

但今日嘅中國，就企晒喺當年Soviet Union個位咁

咁你點解仲未俾Popo碎

依加海水淡化平係因為個 membrane平
不過有本土海水淡化點都係好過依靠大陸
當時香港連機場都起到 唔會怕起唔到淡化廠

巴打覺得係會完全平權，bno=英國國民，擁居留權同所有國民權利
定係會帶有某啲條件/限制

八十年代初時，仲要係七成人想維持現狀

咪繼續縮囉 橫又死豎又死 遲早輸鳩清架啫

事實上臨「回歸」嗰幾年 冇咩人反對
一嚟比想像中好景 二嚟要走嘅都走晒

對主權移交無感覺，老實講仲衰過想「回歸」啦。

你睇下驚回歸既人佔比例幾少

行動最實際
係positive既就唔會有97移民潮啦

Thatcher出哂名仆街嚟
連登仔唔係順信佢啊嘛

其實你有無擘大個屎眼睇下我講咩架無睇到唔好亂quote

有冇full video

英國一年收幾多移民
你睇吓啦
你估人哋真係好介意你幾十萬人咩

民主回歸真係唔知邊撚到民主
又唔係公投決定回歸
回歸又唔撚會有民主
邊撚到民主呀？？？？？？？？？？？

美國想攞著數
全球經濟事實上係攞左中國好多著數
但都養撚左隻怪獸出黎
偷技術 周圍輸入間諜

好多越南難民拎晒bc 去晒英國
相反土生土長既 連難民都不如

要平就應該全面平權+傳一代

閪啦，個地理環境好撚老尷，芬蘭同俄國都係有deal過，但香港同中國，中國deal老母就deal

提提大家，依家係凌晨3點

#48

仲好講聯合國
到宜家都仲走香港接越南難民條數
英國政府當年有冇問過香港人肯唔肯出錢出地方接六十萬越南難民

香港也恨不得永遠屬於英國

笑撚咗 你話打就打咩 為左香港要同共產黨損兵折將 仲有係場冇咩機會贏嘅仗
最後香港變埋廢土 綜合黎睇只可以咁做

一睇就知你冇跟開
要住3年先有福利呀

同埋信50年不變 馬照跑舞照跳

其實真係當年香港人主動唔要英國先，事後被中國欺騙感情就怪先度點解唔捉緊

Ching可唔可以答下我點解你認為今年內會平權

不漏洞拉

前排先聽我呀媽係度屌
當年香港接收埋d越南難民

人地戴卓爾夫人講到咁你都仲話雙方有責任，佢都已經係最鷹派既人

福克蘭群島都有得打啦

因果

巴打起下佢底望下先

08 高登仔

你對住死黑警啲槍炮催淚彈敢唔敢照衝先
小弟612嗰陣聞到幾啖已經勁唔舒服

咁當然係得個講字啦。
有人問可以點，咪答佢lor

而家英國傾緊係呢個方案？咁97前冇申請到嘅可以重新申請？

再唔平會有難民潮
加埋2邊都有incentive比bno平權

真係成班傻閪黎
真係以為打杖講玩
上網扮野就叻 唔好話打杖
驚佢地出街對住班黑警佢都口疾疾

佢都拎咗炮射台灣啦，係射唔係對

咁你要怪蔣介石 明明有否決權 自己on99漢賊不兩立

但打完國內輿論都唔希望再開戰

得啦
一睇就知你冇BNO啦

Oh,原來係廢話一啲實質證據都無

PISH

你想我講咩姐
呢啲野好主觀

根本中共寧願整爛香港都要拎搶返嚟
但中共根本連談判嘅資格都冇
最合理拎返香港嘅係台灣

無記錯 因為當年當香港係英國一部份
而英國定歐洲簽咗唔知乜撚 所以有責任接收難民
咁越南最近就係香港 香港又屬於英國 所以啲難民黎香港=黎英國

之前睇港台節目講 唔知有無記錯

如果89年後有公投，一定係維持英方管治最多人揀

Falkland 兩邊都打海戰
香港係中國用陸軍，英國用海軍
仲要英國已經無咗印度同馬來亞，點補給？

仲要中國1978先侵略完越南。
越南打走中國，越南死咗十萬人。

其實冇得打 地利位置好差...
開bno 畀我地算係咁

當年空投糧食一切生活物資嘅氣勢完全無晒

屌你個陣回歸 解放軍入城落黑雨都咪話唔邪

係戇鳩
當年好多人對一國兩制有幻想

鄧小平先係濫炒派老祖宗

假設真係打，支那實向蘇聯靠攏，第３次世界大戰開打
你估鐵娘子沙盤推演冇諗過打香港番黎咩
佢咁鷹派（係英國國內佢係鷹到支持死黑警）
現實係唔可行 唔洗話咩香港人夠唔夠膽打

咁你唔好咁肯定話今年內平硬權呀嘛。

要香港長治久安
最重要係根除中國嘅大中華帝國主義思想

當年美國佬同中共friend底先會咁
如果美國佬肯撐英國 支共唔會拎得咁易

當時好多連/高兩登仔得中三未到...甚至得幾歲
邊會理咁多...

不過諗真 依家咁嘅景況 我都唔想出世

啱啱打完越戰，韓戰，國內反戰情緖高漲，如果再同中國打更慘烈，
而且中國仲有原子彈，甚至核彈
當時冷戰時期，亦同蘇共軍備競賽，甚至去到太空星球大戰計劃

就算唔問 支那都會提出

當年係好多人想保持現狀
但無人出頭，就俾民主回歸派代表晒

講經咩

不過有能力邊想靠人
香港獨立 刻不容緩

Aggar

簽完幾年就有64 啦 你覺得係靠嚇?

港女

點會係咁
大把人想維持英治

未來都唔會再喺中國設廠㗎啦
好多國家都拎喺自己生產
風水輪流轉 寧願同台灣合作啦

99年 租150年 科技各樣嘢可能就趕就切

當年香港不知幾多大中華膠 唔係就揀移民走 曾經有人提議過爭取留英但形成唔到大聲音 人地都唔會做野啦 要怪唔係怪英國 係怪我地上一代 斷送香港嘅未來！

香港唔同北京
如果而家香港情況係北京發生 雜種都會開槍揸坦克
但香港佢唔夠膽明目張膽咁做
所以而家先咁多被自殺

source:hk01 所以唔貼link

要增加海水化淡的比例，成本問題固然是一大考慮。近年全球各地的海水化淡廠，都傾向使用逆滲透薄膜技術，簡單來說就是利用滲透膜隔走海水中的鹽份，比耗用大量能源的舊式蒸餾化淡技術，成本低得多。

根據政府2013年發表的可行性研究報告，逆滲透海水化淡是成熟及首選的技術，由於其可靠性和技術進步而令成本逐步降低，佔有主導市場的地位。政府去年1月交予立法會發展事務委員會的文件更直指，海水化淡成本已由約20年前的每立方米30元，下降至現時的每立方米12元至13元的水平，未來還可望繼續下降。

相反，由於香港用水依賴內地，欠缺討價還價能力，只能任由水價不斷上升。政府去年11月公布2018年至2020年的新東江水供水協議，總額逾144億元，較舊有協議貴約7%。基於這種趨勢，有媒體過往就以東江水價格過往10年的平均加幅推算，預計到2023年左右，東江水每立方米成本（連同輸水濾水程序），就會到達12.6元，「升穿」海水化淡成本，出現「黃金交叉」。

BNO其實可以轉BC

難民就識搵香港接 十幾億就識搵香港人比
面就英國同聯合國攞晒
又唔見英國自己本土接越南難民

走嗰陣就用本bno hea鳩香港人
庫房一半錢拎走晒

雨傘到宜家都五年 平權平喺邊

但英國殖民帶來的文化同法治又真係幾撚靚
又愛又恨

點樣轉

當年同今日兩回事啦。
1982年，中國改革開放咗4年咋
當年中國真係打有幾出奇？
1979年先侵略完越南打死咗人哋十萬人

而英國已經無咗英屬印度同英屬馬來亞，美國又唔撐，咁英國點預萬一真係要打仗？

連起果間廠嘅地都冇

睇完覺得鄧小平好勁

係平撚硬
到時可能有返300萬BNO

庫房幾年拎一半錢走呀？

唔好再講平撚硬啦。

除非你係PM就講得

知唔知1967年發生過沙頭角槍戰？
有幾百個所謂民兵拎晒輕重型武器包圍警崗爆發左幾個鐘頭槍戰啊

當年老共乜柒都無，賤命又大把，有乜唔敢做，打仗仲要對高佬平佢地黎講係家常便飯

靠嚇？仲有67暴動都係支共發起

英國人同當年嘅香港人都要為97淪陷負上責任

你係個邊住夠5年就得

BJ入咗ICU
要睇佢出返黎之後點

你這隻熱狗😡😡

一樣要working visa
程序上同其他國籍移民冇咩分別

宜家死傷唔多咩

咁佢幾時講過平撚硬？我都想聽下

但當時民調係想留英多
白票兵都講得幾詳細

肥彭對我地真係算係咁，佢當年擔心嘅嘢基本上全部都發生晒

1978年中國入侵越南，越南死十萬人

仲要越南有地理縱深都咁

仲要多過3分1人覺得開心

英國國內啱啱打完福克蘭，國內反緊戰。仲要中國鄧小平喺二十年代游擊隊出身，到四九年打足廿年，同依家班柒頭唔一樣。

到中國國內，八十年代算為近代最開放嘅時候，直到六四前都係，係容易令人有憧憬嘅，要記住當時大部分香港人都係大中華情意結，同依家唔同。

然後到香港人自己，無錯大部分都想維持現狀，但係佢哋係真沉默大多數唔大大聲表態，咁咪畀班回歸撚搶fo囉。仲要連美帝都唔撐英國。

假設你係鐵娘子，喺國內反戰、無人幫拖、仲要香港人都未必撐自己，分分鐘係解放軍來了就帶路嘅情況，對住一個有能力嘅癲佬，你仲會唔會死守先？

如果仲係大英帝國全盛期，仲有英屬印度、英屬馬來亞，都仲有得打嘅

其實美國係利益行先，由2戰開始，石油危機，中東恐怖分子，香港問題都係利益原因

對於而家嘅香港而言，只不過係有冇利益之爭，香港自由d佢地實有好處㗎，但如果要出兵打仗呢？咁就要諗過
有班人完全唔明呢點 死撐美國會我地出頭㗎，如果要出兵搬去台灣唔好？

其實唔搞掂蘇共一樣好大鍋

咁全盛期就直頭唔駛打啦
蔣介石試過叫英國政府用錢買斷埋新界tim

嗰陣時2-30年前嘅技術邊有咁好

美國唔會“為香港出頭”。但今日中國，就係尋日嘅蘇聯。“幫香港”有大義，而可以對中國有傷害的話，出手唔出奇。

全部人死哂都唔緊要㗎
呢塊荒土仲係我嘅

講咁多做咩
Bno 居英權呢？

中國衰過蘇聯多多聲
俄佬係白人
中國同美國係文明衝突級數

有無睇過67暴動呀
同埋韓戰越戰支那咪一樣真係打，當年支那真係痴撚線架
你估宜家個班係澳門執垃圾都暈個班垃圾咩，佢地先係真正攬炒派

所以Thatcher根本無得揀

馬後砲

買撚咗就唔使煩
鐵娘子講過冇97問題
香港可以好似新加坡咁獨立

庫房一半錢拎走晒

Yes,當年蔣介石係打完ww2後，想搶灘登陸香港插旗，但係俾Churchill一聲下令叫royal navy過黎佔領先

唔會啦，支那咪一樣會搶

佢冇講呀
機會大咋

所以咪係利益問題
但其實唔會出兵，俾到盡都係經濟戰
但如果china joe上台

其實點為之平到權？係咪平到權 = 英國會比所有BNO持有人有居留權 定係BNO持有人子女有繼承權 如果係前者唔信英國會一下子比成百萬香港人有居留權

假設香港真係係國際既注視下獨立左既話，搶條撚咩

若果佢真係咁惡 神早打左台灣番黎

一開始係英國因為新界地契問題搵支那傾先
冇97就冇呢回事

係囉 我咪一路問緊你點解話平撚硬

應該有子女繼承權
同BC一樣

有黑雨咁大??

美國會唔會出兵嚟香港呢個問題就…主動出就應該唔會。

但中國如果打金門馬祖的話，美國之後會點做就難講鳥

你睇唔到個勢咩?

依家結果論講就容易。問題係當年英國判斷過買完新界都未必守得住日本所以買唔過。

成班人一廂情願唔肯正視當時嘅客觀現實 一味相信英國就係等於賣香港賣香港 佢哋以為所有理由都唔成立

澳門無99年，中國咪一樣搞事

痴線個乜乜明日大嶼洗咁多錢（唔記得幾千億？）
養埋班唔係香港人既人
如果呢筆錢攞去做海水化淡唔會唔夠囉
但係個濕鳩政府就攞去做呢啲對香港人完全冇益既野
人工島係咁，高鐵又係咁
冇呢兩個大白象工程，香港晨早可以海水化淡至少唔洗比中共食住要買咁多屎水

所以港共係唔會起化淡廠
佢就係要保留中國一截你水就冇水用哩個條件
等香港人覺得冇左中國唔得
事實上好多人都知起個化淡廠已經解決哂問題

理由好似唔係呢個喎

咩勢？我做人現實啲 睇實在既野。

唯一實在影響到Bno會否平權既既野就係hong kong bill 等緊2讀 而依一刻根本未知過唔過到

所以何來平撚硬

其實用BNO入境英國會唔會好似其他國家有expiry date 定可以入咗之後賴死唔走住夠5年轉BC(假設果5年我唔需要工作)

只可以留半年架咋

蘇格蘭政府講過願意接受BNO（難民）人士

咪係囉

澳門從來冇割過比葡萄牙
一直都係得治權

當年葡萄牙係主動還澳門俾中國架。

好明顯比中共威脅

歴史邊有得what ifs

依家望就望疫情過後
全球肯圍堵中國
一係中國縮番入去鎖國保政權
一係支爆中國分裂
再唔係美中開戰
對香港嚟講
結局比起現狀半生不死好

但大前提要睇吓全球齊唔齊心反支共

金門同馬祖 ...對中國黎講冇價值，或者叫成本同收益唔對等，所以唔會特登攻，

除非如果台灣想攻打中國，咁就泊軍艦係金門

當年太多豬

咁要寄望佢哋獨立先得

佢宜家就係唔撚俾你獨立先係問題，人地台灣有美國佬幫香港有無呀？

其實你話美國有份賣香港都得
最早同支共結交就係美國
美國年年都話一國兩制都話運作良好
根本一早係想賺支那錢先默許緊事情發生

按照佢咁強硬嘅思維 我真係唔覺得佢會咁隨便將香港放走

仲傾緊
俾個居英權黎先啦

有expiry date，3個月

所以啲人成日話咩打過打過，根本就唔現實。中國果時改革開放先4年，共產黨根本唔怕從頭再黎過，再加埋佢要係國內不斷鼓吹民族主義咁，個個都肯為佢賣命，打交最怕就係遇到爛佬。

中英聯合聲明都歷史文件啦，你唔係覺得支那會同你講道理呀

當時香港咁多中國人，點保留主權?
你唔好睇家下班中國人的後代點講，事實上當時係香港的人係羞恥話自己係英國人啵。

我好似發夢聽到有人用bno移到民，不過唔知點拎

得半年炸

我都聽過有幾個

因為一撚早己經俾支那滲透晒。基本上都控制唔撚到

當年如果係足本版玫瑰園計劃都已經唔同曬

On9，果陣咪研究話英國根本唔想接收咁多香港人
先搞個BNO出黎

之前韓戰果時有個美軍將軍話見到中國D士兵全部橫屍街頭 但冇人理 而且死大量士兵 之後個將軍覺得中共太邪惡 諗住扔核彈去北京 但比杜魯門阻止左同炒左 如果扔左核彈 或許而加香港既處境會好好多

有信心平撚硬

In 1846, Ferreira do Amaral was appointed governor, having been given a mandate to assert Portuguese sovereignty. He terminated the rent, closed the custom house headed by the hoppo, imposed taxes on the Chinese residents, and placed them under Portuguese law.[4] The Senate opposed his actions, stating that establishing full control by force was an "unfair and disloyal gesture".[15] Amaral dissolved the Senate and called them unpatriotic. He told Chinese officials that they would be received as representatives of a foreign power. Amaral's policies evoked much resentment, and he was assassinated by Chinese men on 22 August 1849. This led the Portuguese to capture the Passaleão fort beyond the Barrier Gate three days later.[15]

On 26 March 1887, the Lisbon Protocol was signed, in which China recognised the "perpetual occupation and government of Macao" by Portugal who in turn, agreed never to surrender Macau to a third party without Chinese agreement.[16] This was reaffirmed in the Treaty of Peking on 1 December.

賣係一個錯既講法
因為英國無從中共得到咩利益

中共一開始就係以軍事威脅，英國老鏈咁遠根本保唔到香港

鄧小平講明就算要炸鳩香港都要攞翻，點搞

咁同時係因為中共搞事。一二三事件

真係好好奇呢所謂嘅文獻 到底有幾多人知道真係有進行民意嘅調查 會唔會當時好多人根本連有調查都都唔知 就係好似吳靄儀講港獨嗰篇文咁 出到嚟個迴響水靜鵝飛

個樣本只係千零人 仲有當時好多人連熊都未必識表 社會統計有幾多人讀書係用識字率而唔係學歷 咁嘅環境 我好好奇份報告嘅廣泛性有幾高（調查就真係做咗 確切存在嘅）

咁依家補返個居英權先啦

係英國住5個月，出一出境去法國/愛爾蘭食個tea
再入返境住多5個月，又出一出境，係咁彈出彈入，彈夠5年嘛

文字上既可能囉，現實係IO 係你第2次時就pam你走

麥克亞瑟呀嘛

麥克阿瑟

以色列係沙漠入面都可以自己供水充足

香港環海咁濟 仲要雨水充足 無可能唔得

係

你用“中國全國而言嘅國家利益”去睇，咁就梗係啦

如果係權鬥轉移視線角度，真係唔一定

咁依家有居英權未？

佢係一年之內先可以有半年的時間係英國入面，唔係每次可以留半年

你係張床度咁講，英軍就上戰場

美國定英國呀？

英國點解1950年第一時間同大陸建交 而唔暫時維持同台灣嘅邦交

嗰時唔扔
將來都要扔
中國(not only中共)係人類文明嘅嚴重威脅

但個5年無規定要連續住夠 中間唔可以出境咩

有冇咩方法可以令香港起多d海水化淡廠

邊個咁講架
當時英國只係承認中共 冇同中共建交

其實美國次次唔係放過支共就係養大佢
第日如果支共稱霸全球踩住美國就真係笑撚死人

唔好同垃圾拗
曬自己時間

可以，同working visa差唔多，只係有限制

自己都覺得好笑

中國人係好奸矛，英治時羞愧話自己係英國人，嚮往大一統中國，話自己係中國人。家下又埋怨英國當初點解放棄咗呢班中國人。你比佢地自己諗清楚到底係乜人再搞啦，否則納入一班中國人入英聯邦，你估英國又可以捱到幾耐?

報應

明明港島係永久…

希望trump今次醒醒定定 換左咁多仇支巨鷹官員 希望可以做死支那

好似唔得，BNO畀你嘅180日，係一年入面嘅180日

九龍都係

sorry啱啱走去search左下係乜黎

根本全部都係依家政府做緊既野
而且當時做仲可以平好多
但係當時中共反到出曬面
到依家都係睇唔透點解政府要有咁多儲備但係完全冇投資
依家咪又係要一鋪清袋

其實我認為係當時嘅香港人野心太細 既然要民主化 就不如一於做全中國嘅領頭羊 當時香港商家嘅bargaining power好強 或許仲可以用呢一點推進中國大陸民主化 但嗰班商家當然唔會諗咁長遠

即係習敗敗又痴撚左線？
一打金馬地區，台灣即刻一致抗共，中共滲透都做左十幾年啦，無理由會發神經

人口爭200倍(當時香港500幾萬 支那10億)
咪撚玩啦

因為儲備入邊有4成係公務員退休長俸
淨返既仲要分一大舊俾廢老福利
其實七除八扣
無乜錢

咁多頁終於有一個明點解英國佬放棄香港既人
當年老鄧係一早講到明唔簽就即時出兵香港
遠水永遠救唔到近火 無得守
只好放棄

當年支那窮先咁諗姐，宜家中國疊水就唔同講法啦

吓1984年支那廢撚到咁都要脅到英國﹖
唔係好信囉

咁俾返個居英權黎先？

理由就唔係無嘅。只係唔一定會咁發生啫

你估反習嘅唔識玩鬥紅咩。台灣一致抗共又點，保住自己權力緊要過國家利益啦

收嗲啦 殺撚左黑警未
廢柴

派日本啲美軍黎得唔得

其實越睇翻當時港英政府就越覺得雖然佢地都係當香港係殖民地（其實依家土共都係），但係同時佢地都有用心想將香港變得更好，反觀中共除左將香港當提款機之外完全冇幫香港做過啲乜。
兩個都係殖緊民既時候，究竟點解要揀中共，就係因為黎殖民既係華人？但係香港人都係會低人一等（都幾肯定徹底回歸之後香港人會喪失地位），我寧願揀一個起碼會尊重香港，尊重香港人既政府囉。

當然有能力獨立就最好啦...

崇英撚唔敢回應居英權

上面唔少人講咗啦

支那真攬炒派呀

因為當地人亦認為自己係中國人，咁中國武裝入侵的話，當地人係唔會協防，甚至幫手打埋英國，咁點守呢?

咁依家又點解會有錢起明日大嶼？定係其實政策已經唔同左

睇wiki 話823炮戰後 美國空軍提出過總統落命令既話 隨時準備好用核武
唔知用咗 世界會變成點呢

中國…同中共。兩回事。
歐美響1984年無能力鏟低中共﹖
唔信囉

果陣蘇聯威脅係窮撚大陸嘅唔知幾多倍
實唔會有用港，台做據點牽制大陸嘅
呢種諗法架啦

一段好長嘅時間香港嘅西人同華人真係個隔閡好大 五60年代嘅時候如果唔係金文泰果一類中文中學 係冇機會入港大 九龍剩係得培正

所以成個勢力都係以西人同埋華人劃分 以前有一段時間成日叫嘅華資 係今日港資嘅前身 好似永安同先施真係好代表

點解你會用「拎返」兩個字咁戇鳩﹖

咁又係

1984時蘇聯仲生勾勾呀

1979時中國入侵越南先殺咗十萬人呀

nuke

香港人一直都只希望有安穩日子 果時無考慮變到今時今日咁
4:33夫人都話希望人可以比較中英做法
如果果陣香港人已經出聲話唔想回歸支國 咁英國都可能會企硬少少出下頭
其實都可以話係港豬斷送左自己既未來..

補給線太遠，香港係正支那下面。英國係歐洲咁遠，根本無可能守得住如果要打

突然捻翻起之前唔知邊度睇過話其實英國政府覺得香港係一塊好雞肋既地，好麻煩好難管治，但係到佢移交比土共既時候其實同一開始已經有好大分別。

係土共搞彎香港

支那簡直係人類文明嘅毒瘤黎

其實，你地係就係好主張本土同好熟本土政治
但年輕一代有幾多真係了解香港面對緊既問題?
香港個儲備係好多，仲要無負債。
但講緊啲儲備係預留左4成俾公務員既長俸
依家仲要請咁多公務員，全部65歲後就年年食政府長糧。
講緊啲錢係一年年咁計
明日大罪D錢同一道理，如果上馬都係一期期咁批
你預硬佢會係追加撥款架啦
不過填出黎既地，又可以賣
理論上投資成萬億，唔會係零回報。
公務員咬長糧既呢個問題就：香港人前世欠左呢班垃圾，今世還。

當年 50年代中共有核彈未？

對唔住，我係話你都係垃圾
你根本講野無POINT
全部都係：我覺得

80年代英美中蘇都有核武

nuke的話會唔會一早已經世界末日咗？

我印象中係支共當年喝住唔比佢大搞
同你既版本有啲唔同

其實冷戰根本就未完
係美國佬天真到以為隊冧咗USSR所有事情就結束

當年老美肯協防台灣的關鍵在於國軍奮勇守金門，全國亦無中國人出嚟反美插政府。甚至係背後插刀。
中共係最清楚呢樣，所以呢波係咁係台灣搞媒體輿論。只要係台灣的中國人多，基本美國介唔介入都輸硬。
所以香港之所以會被棄守，原因就係香港當時以自認中國人為主，咁唔理你陽謀陰謀兵法都無得守。

如果當時台灣冇比美國收左粒核彈 唔知依加個局勢會係點

邏輯fail 當時嘅30歲嘅人同而家30歲嘅人係咪一樣啊

你既意思係，其實點解依家玫瑰園計劃都仲係IN PROGRESS，主要係因為政府點都要保留4成儲備俾班公務員，於是就唔可以一次過係港英政府時期做曬？所以個inflation cost係一定要bear既？

一日有個賣港政府一日都唔駛諗

英國有核彈…
飛機可以放核彈。
放一架響香港已經得…

我講依家
依家個政府好似好多錢
但其實有一部份係預留俾公務員退休用
另一部份係預留派俾廢老既福利
到你地去到50-60歲既時候
唔好意思，果陣已經無錢再派俾你地2蚊搭車，水電煤租津貼。
仲要擴闊稅基，分分鍾加埋D零售稅，你老左一樣抽你稅。

有單case咪係去冰島囉 但嗰個我睇完篇文覺得係冰島官員意外嘅失誤令到成功

以依家既科技
坡狗1立方米4蚊有找
東江屎水價錢差唔多double

當年頭號敵人係蘇聯
美國係走去同支共建交
支共同美國根本唔係敵人

80年代中國都有核彈
你想點？

哦，即係你諗住炸撚埋香港？咁即係點都唔要得架喇。咁有咩分別？

呢樣可以放心
美國老閪都唔會比支共得到台灣

戇鳩 個陣支那講話要打台灣拎返台灣
佢係咁講我咪咁講返出黎囉
戇鳩到你咁同我係到嗌個字眼？

咁可能有兩個中國人組織，最後都係反美反帝架。老蔣年代有核武，肯定都係唔會唔同你玩秦政果辮。

美國

支共話語你跟﹖你已輸。

其實純粹只係有足夠嘅軍力夾硬嚟 佢個心同林鄭一樣 不過佢比較識包裝

而家777唔封關
都係顧及支那班權貴落黎走資

嗰陣已經2047
一定唔會有2蚊搭車
更唔止加重税
收歸國有係基本功啦

你都戇撚鳩 我家下只係係到陳述當年既講法
你條戇鳩係到同我執著台灣主權問題？

從來香港人性命就唔係支那人考慮之列

老美一樣會好似英國棄守香港咁棄守台灣。只要當地D人認同自己係中國。唔係你以為中共過去咁多年搏老命係台灣經營媒體輿論甚至政治選舉係咩思路?

係呀，中共話收返香港咋
從來冇話收返「香港人」

個儲備正常都唔會短時間內清袋用到盡
正常都係會預留一啲錢係經濟衰退搞基建用
但係，以前點解唔洗錢大搞建基，搞到依家搞要咁貴既疑問。
我唔知。
我純粹係講返，依家個香港政府望落就好似好疊水。
但其實啲錢無考慮過預留俾80後90後00後既人用
因為錢係一浸浸咁賺同洗
最起碼呢兩代人，香港政府擺到明係放棄左
可能到呢兩代人老就CUT福利
死曬就加返D福利
舊區重建，人口老化，醫療
淨係呢三個問題，香港政府都已經係無可以解決到
只可以用剝削，榨取80後90後00後既福利去補貼廢老

fyi: 英國同中共國1972年建交，美國同中共國1979年

要地不要人，所以派150個蝗蟲黎同化香港人

英國係第一個承認支那政權的西方文明國家

唔好怪我捻得咁悲觀，分分鐘可能香港人已經絕埋種

講真好假。講乜野「中國收返香港斷水就得」....
香港一直有自給既供水計劃，甚至有海水化淡，係去到聯合聲明之後，改用東江水先停產。
我唔想批評人戀英，但從我黎睇，對Thatcher黎講
(1) 香港既吸引力，遠遠不及整個中國
(2) 佢認為英國獨力難撐香港
先搞到要「回歸」（所謂）
我都想英國硬起來，但當年的確係出賣香港。當然香港人既軟弱亦都有責任，成日諗住任人擺佈，係自作業黎既。

2047後係咪行中共果套都好
明眼人都知，80後至00後
基本上，政府都係已經放棄左
唔會有任何福利傾斜
唔會有任何希望俾你
仲要用盡你地既勞力去貼廢老同公務員

未有
當初唔核平支那係怕蘇聯介入

你有無讀過歷史？
falkland islands打濕鳩阿根廷都打到仆街，同中國打一定傷亡慘重，中國有份參與嘅韓戰（+越戰早期嘅小量參與）都打到同世界第一嘅美軍平手，況且土共一早滲透晒香港，六七暴動都已經睇得出，美國佬唔幫拖點撚打

放棄係主因係覺得80打後養唔熟姐
其他講咩都假

所以歸英係不可取，雖然如果得我都想，最美好都係支爆令支那四分五裂，最好一個省一國再搞獨立

所以，唔好諗住廢老依家好嘆
到我地老左之後
係會CUT撚曬呢D野
班廢老根本上係用緊年輕一代既退休金

唔會
最近呢次台灣總統選舉嘅結果已經反映咗比美國佬睇台灣人身份認同唔係中國人

趙紫陽勁啲 鄧既改革開放係趙既idea

如果中國只係一分為二的話，獨立真係唔知點守

中國四分五裂就有得搞

就係讀撚過歷史先知必須硬打

世柒講話永久歸英咪得
將香港同英國永遠綑綁

所以英國佬唔多信得過都好，中國唔係分裂到十幾個國家咁的話，歸英應該會比獨立易守。香港無縱深好惡搞

30年前嘅30歲同今年嘅30歲係咪一樣啊

必須？讀過歷史先知當年根本無得打

做中國人的代價就係咁。不過家下係當時英治下D中國人的後代唔想找數姐。埋怨或咩國際謀略可以點點點，咩條氣唔順果D其實都仲係中國人嚟。不過你認為自己可以做得比支共好，比支共更中國。
咁作為華夏支那，中共係兩千年秦政大成者，有邊朝邊代可以令整個地球全部人類震慄架。D陽謀陰謀三國愛好者都on L9的，閣下謊言殺戮本事可超支共嗎?

歸英。香港人到時真係好似直布羅陀人咁，當自己係英國人。咁都得嘅

金雞梗係想要

前提係英國人肯當香港人係佢哋一份子
講咩都假 首先真係要bno平權先
咁先令香港人入機會入英國contribute

講真啦，支那班仆街持住自己地大人多做利益黎做賣點令其他國家奶佢，如果唔將佢分裂分十幾二十個國家都難搞
首先個五個自治一早要獨立啦，內蒙俾返蒙古
之後個個省都獨立就爽，反佢個個省都大過人地歐洲一個國

其實基本上好多國家都面臨緊人口老化呢個問題，伴隨既就係醫療開支，但係公務員都唔係全部都係老餅黎，一路都有心血，但係公務員既退休福利基本上暫時都係有保證既。
雖然我真係信佢地會係我地老既時候cut曬呢啲政策，但係同時依家啲老年人口其實都唔係過得好，因為牽涉既人口太大根本係無底洞黎。
而點解當初唔大搞，一路拖等個問題越黎越大既時候，先突然話要大搞，就好耐人尋味啦...

其實佢係咪想清曬啲儲備等有藉口遲啲cut退休金呢？

係我個角度我覺得佢係想連依家班退休人士都冇福利咁。

打機咩？thatcher打falkland民望已經低，況且傳統上英國民望好重要，就算係英國係世界第一嘅時候，英國都因為民意而退出美國獨立戰爭比佢哋贏

你究竟讀緊乜鳩歷史？娛樂圈黑歷史？

你錯晒啦，事情並唔會自然發生。老美只係得助者身份，台灣個左膠政府扶碌咋

從來都唔當，所以先主張獨立有自己主權，我唔撚信香港獨立會閪過新加坡

英國畀BNO平權係首要條件。但平完權之後，香港人唔好好似之前啲人咁，拎完BC之後奶中國，拎BC就唔該效忠英國

啱
香港人去到之後仲要好比心機經營
參軍 從政 做生意 咩都要做
好似猶太人喺美國咁

馬來西亞嘅邪惡程度同力量邊有得同中國比呀？

扶碌?
人地近排個「口罩外交」非常成功喎

所以咪話最理想係中國四分五裂先收支那皮再獨立

問題係冇大國support/support都唔夠
香港係會好脆弱
尢其我估計支那嚟緊會混亂幾十年

同支共交手呢就係唔可以有底線
不過英國人唔明架啦
咪賣咗我地比支那囉

依加口講就易
將反送中嗰種民情胸湧套入當年 老閪都打過

咁奶美國啦仲講咩英國

中國分裂得好犀利就得。
就算得返關內十八省再劃江而治，香港咁獨立都係死
關內十八省變十八國啦，咁或者獨立就有可行性

點奶美國都冇可能併入美國
如果將來有個民主中國出現
美國一定出賣香港
永久併入英國就冇可能被出賣

唔可以有底線等如打得到？

支：歸英不實際

支那唔計自治區有多過二十個省

你調轉咗嚟講。比如係加拿大的港人會認同自己係中國人而唔係加拿大人，其他國家亦如是。所以咁多藍屍係外國返嚟香港打黑衣就係呢個原因。艾森豪會認為自己係美國人，完全無諗過自己係德國人囉。唔會意淫假如大選可以點點點，國家就唔係希特拉上場

併入英國無可能被出賣？無撚野呀

如果歸英，都可以軍事上親埋美啫，你估英國又好想自己孭起晒個防務咩

英國唔會出賣直布羅陀
香港變直布羅陀就夠

“關內”喎

撚唔想歸咩，我都想大大聲講我係英國人，就算做隻英國狗都好過做支那人，不過今時今日想唔撚過英國

就算平 我都唔希望係直接變bc
應該背景審查 之後先比居英權 住夠起馬3年先比轉bc
避免奶共人同警犬拎到

是撚但啦，反正都俾支那同化晒

咁你教我點可以變一模一樣

咁事情發生在自己身上而唔係只發生係藏疆，當然就唔會奧運很偉大，國家很強大。

當年海水化淡成本甚高, 主力都要靠水塘供水, 而且香港曾經發生兩次制水事件, 人口又越黎越多, 要完全食靠本地供水同今日既情況係不可同日而語

可能你無睇哂, 當時背景係戴卓爾夫人剛剛拎返福克蘭群島, 加上佢本來就唔鍾意中国, 唔同其他鍾意係嗰度飲飲食食既官員(我估麥理浩係其中之一), 可以既話佢都唔會讓, 但係當時佢地亦評估過無得用國際壓力出手, 片入面無講但我個人觀點係當年中国醜事未完全出哂門, 改革開放又有成績, 鬼佬過黎做生意你唔出大事佢唔會無啦啦同你反臉反枱, 拉美國埋台實際上同情理上都可能性不高, 就算畀戴卓爾夫人係Trump咁打爛仔牌, 你都要有美國咁既國力先可以出到招, 咁以當時既英國黎講可以點做呢? 所以我同意佢地所研判係除左將香港賣到最高價, 塞最好既野入一紙聲明, 將香港既繁榮有咁長拖到咁長, 已經別無他法.

香港人係咪軟弱呢? 我唔係當年既香港人唔清楚, 不過香港人一直係英國人管治下非政治化左好多年, 係聲明簽左後確認真係要賣港, 佢地先慢慢將香港民主化, 先唔講一個會屠城既矮子屠夫點解會聽民意, 以當時香港人既政治見識, 又點會識用民間力量係中英兩國角力入面搵自己既空間? 你笑佢民主回歸派都係多餘, 先唔講係真實存在影響力定係事實上不存在, 嗰種影響力係中英兩國博奕面前, 根本不值一提.

結論係英國的確出賣左香港, 但我認為佢地已經賣到佢地所能夠賣既最高價.
當時香港人以今日角度睇係唔爭氣, 但係以當時角度睇, 佢地無原因爭氣, 亦爭氣都無用.
所以一爭都係歷史之必然

併入英國之後，出賣嘅難度，比起無法併入嘅美國高

而歸英之後，防務同時有可能拉埋美國落水，亦即係話，兩邊同時出賣你嘅機會，照正比買單邊嘅機會低

你真係冇改錯名

支那韓戰越戰有蘇聯撐 之後反面變左由美國撐 如果蘇聯打支那就會核戰

唔好話乜野可唔可取，事實今日英國亦無能力咁做，除非係美國助功，但勸大家唔好諗太多，唔好成日諗住聽日就兵臨城下。今次全球經濟元氣大傷，疫情一退最急既都係復蘇經濟，全世界會重新調整對中國策略，但過程可能兩三年。

大家都係做定準備好過。

有背景審查就唔一定要住三年先畀BC啦

韓國瑜搞掂咗就係口罩捐祖國啦。

東北三省唔計關內
關內大概就係打三國志嗰幅地圖咁

你收皮啦！邊個出賣港人!

宜家英國佬就係唔想理你唔俾你入呀
我都知嫁俾少少超實發達，咁點解佢要娶我先
到事到如今仲要求人俾你入，無d骨氣

我知，但基本上都係俾支那人同化晒

住3年係保證要先交稅3年先拎到福利
避免有啲仆街一黎到奶盡福利

呢層當然
國民黨已經奶咗共

Lm

我覺得你根本未釐清到香港問題個嚴重性
香港個問題唔係外國咁簡單，係結構性問題，好難解決
1：產業未轉型，外國依家搞產業升級，個生產力同香港根本無得比。
連大陸都好過香港，香港依家面對緊既係低技術勞力密集既高勞動人口比例，搞創科，分分鍾呢班基層直頭失業，睇下依家幾多自助俾錢，收錢都無得你做。
2：人口老化，香港個問題比外國係嚴重好多，人均最長壽，依家已經係每5個香港人有3個係長者，黎緊係每5人有4人，所以政府先要搞咩退而不休，外國好少國家去到咁嚴重，比較相近既係日本，但只要人地開放外勞，個問題已經無香港咁大，仲要外國好多時可以印錢，發債，可以做既經濟政策多過香港。
3：香港過去發展全賴地產金融，並唔係因為上一代幾撚努力，純粹係因為地價政策，由源頭開始就抽稅，羊毛出自羊身上。依家高樓價，請問打算用幾多錢去回收啲舊樓?因為高地價而局限創新，即係講白啲，高地價本身就係透支緊下一代既生存成本。外國有咁高地價?有既，日本同大陸。
公務員，近年請最多既係警察，加薪加福利最多，警察。往後由65歲至到死，果20-30年，全部都係靠香港下一代去養佢地。
CUT你地呢代既福利，洗咩要清儲備?你仲未釐清到個邏輯。
每年派幾多福利，係財政司訂，佢係都唔派俾你呢一代，你吹呀?
過去點解會唔搞基建，要依家先搞，鬼知廿年後會美國QE咁多轉咩
你諗黎係曬時間，結論得一個
1：以前無人諗過全世界會QE咁多錢
2：政府講到出口要放棄你地呢兩代人

無錯
關內其實各省獨立可能性好低
班人根本都冇呢個意識

骨氣你老母咩？你係咪可以保證中國分開廿幾個國家先？

你呢個問題好哲學架，三十年前同三十年後唔同晒，但燈塔其實係無變過，有問題的是人自身而不是道。

同意 期待歐美點向中國追武肺賠償
同埋換多啲外幣

所以話文科仔真係無咩邏輯
08年之後，全世界印左幾多錢
08年前後，全世界多左50倍錢
世界無分別

脫美金鈎
自己印錢

保證唔到呀，但英國收香港咪一樣
反正都係理由但唔係主張獨立而係主張俾人管同支那人有咩分別？奴隸性格

當年英國就係因為唔夠水用先起船灣同萬宜2個大水塘咋嘛
其實無海水化淡廠都夠自給自足啦唔係咩?

咁講法香港係咪已經玩完？

文科仔真係下下都係唯心論
咩都係以自己為出發點
好心都量化一下，比較一下先啦
ON99咁

可以喺英國主權下自治
唔使比人管

靠自己

英國收香港的話，最少拉多個嚟幫拖
鳩講骨氣有撚用？骨氣會幫你變人變縱深出嚟？

玩扣帽子根本就無你無力解決問題之後人身攻擊嚟轉移視線

老美開放醫療系移民，香港幾多醫護做咗吖?

只可以講年輕一代留係香港無未來
就算獨立都係搞唔掂人口老化問題

如果同美金脫勾, 港元匯價早就係疫情初期急跌, 到時你所有民生用品都貴到仆街, 口罩就唔止500蚊一盒

多數奶返中華民國

做附屬國

多數見咩權貴就奶咩，支那人賤種基因

車公都講到出口啦
解籤呀叔都話有能力就走
都話人口老化，舊區重建，產業轉型
呢三樣係死症，除非香港橫空出世一個好似鄧小平咁勁既領導人
先可以起死回生。(講經濟成就，唔係政治取向)
就算香港真係獨立到，一到選舉年都係各個黨派爭餐懞
到時又咩都要政治正確，講錯少少，做錯少少又俾人公審批鬥
間接迫外資流走，亦都令到啲人唔敢創業
塘水滾塘魚，死局黎

樓價咁貴咪就係因為冇同美金脫鈎

中國1979年打越南，成個大河內地區及其以北地方被打到變廢墟，死十萬人。
香港有無咁大地方畀你褪？南面係咪有人口同經濟支撐你？

自立喎，鬼唔知有得選擇最好靠自己咩。有咁嘅條件先得㗎

對手係中國呀

北佬更甚
冇國格冇尊嚴
同南方人差好遠

咁就叫人身攻擊
講多次事實係英國佬一早唔想要香港聽唔聽得明呀
如果佢肯我當然讚成，宜家係佢唔肯明未
人地唔肯仲死廛爛打唔係無骨氣叫咩

獨到立大條道理放棄廢老剷起地產商

呢啲野你係呢個post講就好
出去開post講 又會話你當手足係condom/移民撚/放負撚之類

獨立之後咪文革咁款
各黨各派，日日大亂鬥
邊間外資唔夠黃咪捉出黎撚
邊個唔表態咪又捉出黎撚
大陸到時又滲透下香港，又要玩下捉鬼咁
大陸亂，其實都係會衝擊到香港
利申焦土派，所以本身預左攬炒

係呀當年，你拎鄧小平都維尼比？
同埋期望英國收你你又覺得有咩可能

奴隸性格唔係人身攻擊係乜？
“英國佬一早唔想要香港”？理據？
呢個post入面條片並非如你咁講咁

“人地唔肯仲死廛爛打”咁又點？你根本無better solution.問你有無辦法保證中國分裂做廿幾個國家你又無

叫天琦上台 做40年總統都冇所謂

連登仔識條春咩叫經濟學咩
香港本身已經做緊固定匯率，自由流動
又點樣發鈔呀?
發鈔、匯率、流動性
只可以三選二
三樣都有齊，你就想

浮動匯率囉
冇問題㗎

明白

唔同既, 仲肯抗爭係證明你仲有做人既尊嚴, 係咪玉石俱焚就唔係睇意願, 係睇財力架姐, 但我相信香港叻人係唔少, 不過廿鳩幾年來成個垃圾政府同政治體制搞到有心既人唔想從政, 香港就一路一路咁仆落去, 如果搞好個體制, 精簡政府人手同簡化監管, 其實話唔定有得救

咁好認真講
假設人民質素無變而且啲国家主席都同樣咁廢
無咗香港俾佢利用嚟做洗衣機+接軌世界嘅話
今日嘅支那連發展為2流國家都可能有啲難度

呢個問題我都有諗過
要解決各黨各派大亂鬥
必須要用到武裝力量
即係軍隊
掃平所有亂局
等新政府可以順利施政

我一早講左係無架，一早話左係理想，但起碼會唔會發生我唔知
但英國佬唔要香港就事實，理得佢千萬個理由唔想，事實當年就係放棄左香港你又憑咩覺得佢幾十年後會要返？
一個簡簡單單居英權都唔俾香港人你同我講會救香港，講笑？

應該爭取乜，你就拉去虛無縹緲嘅骨氣度講

中國要分裂做廿幾個國家，美國加歐盟都無法保證做到啦，咁獨立同叫香港送死有乜分別呀？呢啲唔係叫有骨氣，係叫白痴

但爭取歸英，英國，最多畀你再加美國，佢哋同意就得喇，邊樣難呀？

我都只係會服佢坐呢個位

我本身就係現實主義者
有D野，本身就係要面對現實先能夠正視問題
先可以準確去認清問題，解決問題
一味浪漫主義，唯心論，但最後失敗
當然，民族主義同獨立意識係需要既
但都要貼切咁去分析個局勢
先可以有效咁去解決問題
人地日本明治都係正視自己既不足先可以改得咁快
去到二戰，自大自負，做唔夠準備又咪收皮

唔講當年海水化淡只係實行得好初步同埋未用盡晒一齊當時可用方法，你知唔知佢提個供水計劃、以至淨係想起水塘嘅規模有幾勁先？所以先話自己放棄香港先停咗。

講真，如果有料，做40年有咩問題?
睇下蔡英文咁撚好揪
4年後都唔知換件咩垃圾上去
俾蔡英文做落去，直到台獨先換人好撚過

佢地同意就得，咁支那唔俾咁點，即可以單方面英國美國話要就可以拎返咁當年點解要放棄，過左咁多年仲期待英國會拎返香港

你想變委內瑞拉咁你咪做LOR

做得耐就自然俾權力腐化

背景審查係要篩走紅底藍屍同狗

幾時話會“救香港”？打完稻草人未？
我只係同意香港人爭取歸英係合乎戰略合理性。
當年美國因為拉攏中國對抗蘇聯，所以唔出打幫英國。今日中國就係當年蘇聯。美國會一如搞散蘇聯咁搞散中國好出奇？咁要中國散，唔通又要支持香港留喺中國入面？咁歸英點解唔可以有可能先？

下屆如無意外應該會係賴清德出黎選

政治穩定
比到人信心
浮動匯率冇問題㗎

中共由唔想失去香港 ，到想利用香港，完全控制香港，但佢萬萬沒想到，有朝一日會因對香港的兇殘而引火燒身，最後自取滅亡

呢啲就係人在做，天在看

1：唔係好同意你話香港好多人叻，我眼見依家D人都無咩點去討論學術，啲時間花係研究老闆娘個波幾大，女學生私生活，電競雞，睇TVB啲女明星真係掂既只係佔好少數，整體都係中下水平。

2：香港好多問題都係結構性，唔係一般叻人話叻就可以解決到，睇下梁錦松既下場。香港係有太多既得利益舊勢力，當你要改革，你就知有幾大阻力。唔係好有實力，好強人政治，萬人擁戴，邊個上呢個位都係做得差。
你望就望唔會差得過689同777除左梁天琦，無人服(改革既話)一挖啲黑材料，市民大眾就會動搖。

笑死，連個居英權都唔俾香港人，但會咁好搞散支那就會俾你入返黎，講到英國仲對香港念念不忘，事實英國就係最早奶共西方國家

但而家唔係效率最大化既香港嚟
我舉個例子,理大快速測試政府唔比錢
轉個頭就打籠通深圳去搵佢做
啲啲例子聽唔少
而家政府例如創科局係昆你錢賣港唔係真係發展
如果光復到唔咁講一定搞掂人口老化
但起碼有改善

即係極權?軍管?

人地唔服你，唱衰你
你就出軍隊

做大事一定係咁
為整體人民好就得

咁你唔返大陸?

永久割讓嘅九龍範圍太細
觀塘、黃大仙、深水埗已經係租
淨係得界限街以南作用有限

的確係高價, 但未係最高
應該留條生路比BNO嘅人可以有機會轉到BC就做到最高價

同埋水電供應基本上係晒新界

成班真心膠
香港=/=香港人

完全兩回事
假設係天琦上位
咁佢係人民endorse

英國唔第一時間承認中共國的話，當年香港死快啲
居英權唔畀，英國係有問題。
“講到英國仲對香港念念不忘”，我幾時講過？無講就唔好又老屈

香港獨立有好大嘅防務問題，我哋都睇到，美國會睇唔到？以美國今時今日連北約啲成員國交唔夠會費都嘈的話，美國會想一個孭起晒香港個防務？
咁點解唔利用英中聯合聲明個特性，拉返英國落水先？

反對唔係問題，但唔好吓吓用情緒去講嘢，畀啲理據出嚟，唔該

英國佬會同你癲？
個陣中國剛剛打完越南投名狀俾美國佬
美國要中國制衡蘇聯所以一定唔會打
先唔講大陸有核彈
個陣老解真係好打得又疊馬 隔幾年就實戰一次
所以英國一個完全冇可能守到香港
硬打結果得兩個
1.香港變前線不停拉鋸
2.香港淪陷 英國海洋封鎖

先戒嚴
再刊登政府憲報取蹄賣港泛民同建制
跟手扶本土派政黨成為主流

以前好想英國快d 收返香港，而家已經痛苦到唔係中国就可以

打飛機

咁你唔去新加坡
到時會有人服呢種制度?

本土派有幾多個黨
到時單一政黨制?

香港 is condom

如果真係有呢一日畀BNO轉BC的話，應該係成個西方世界都決定同中國反檯嗰日先會出現啦

早做的話，咪拖長咗同中國confrontation嘅時間成本

果然係兵法家

政治強人就係咁㗎啦
我都同意好多結構性問題冇強人係搞唔掂

香港原本有間海水化淡廠叫樂安排海水化淡廠
不過最後都係成本太高摺埋
近年都講過話搞
但舊年12月先話動工

咪係囉，好多人都唔睇返當時成個國際局勢

支那講到明係歷史文件，英國有無出反駁呀，咁就可以拉返英國落水，咁不如你又話俾我知。憑咩可以令英國收返香港搞鳩支那？

香港人睇人仆街最開心，憎人富貴厭人貧，好既香港人已經移民哂

口頭勇武認屎認屁特別叻，明明自己咩都冇做過但係就吠得最大聲

本民前
香港民族黨
香港民族陣綫
青年新政
香港保守黨
唔排將來本土派仲有人組黨

唔排除

又唔可以懶曬人地
香港人 都冇自己爭取過
日日叫民主回歸 做中國人

你對美國因素選擇性失明完未？

連美國都未去到同中國全面反檯，英國自己行先咁型呀？
聯合聲明一講中國breached的話，即係等如英國即刻要返去三條條約上面，即係講完就要開拖呀。唔係咁講可以點講呀？美國佬開拖未呀？

係咁用情緒主導嘅語言，東拉西扯咁死撐

咁當然係有人撐
唔係好地地派兵去人地到做乜
就係幫自己陣營打江山頂撚住對面

重點係︰韓戰老共敢用人海戰術用屍體堆撚到對面都驚
根本完全唔將自己人既人命放在眼內
呢種態度要打香港返黎簡直易過食生菜

事實只要陸空封鎖你已經含一大半
更重要既係

其實唔駛出到呢招
新界97年佢就有權唔租俾你
純keep港九技術上亦唔work

你自己都識講未開拖。咁又點樣英國收香港，你咪到樣係ff自己到廂情死願

上面#567 我已經講完“我只係同意香港人爭取歸英係合乎戰略合理性。”你自己選擇性失明死撐之後就老屈我FF

“有乜可能性”又係你問嘅。答你又叫FF。你老屈完未？我答你啲“可能性”，都只係講緊#567 入面嗰句，有咩可能性存在

你死撐完未？

男人
有冇諗過以前呀屌你個閪

我意思唔係條文寫明BNO可以轉BC
而係無條文寫明, 例如
佢可以比BNO holder有條件地進入英國同時要經歷一啲繁複嘅step就可以成為英國人之類咁樣

我只係知你用情緒主導所講嘅所謂骨氣，根本無可行性

俱往矣 向前看

咁本身用bno合法居留做野變公民都係bno轉bc
定你想講係一d特別的step係專for bno轉bc同其他護照唔同

睇下英國依家
不了

當年香港人唔要英國咁點解出現移民潮究竟以前啲人點諗

個時排隊爭bno打架喎

我係英國佬都唔想幫你打啦，日日係度叫民主回歸支那，唔想嗰班就日日移民

Ok,咁入英聯邦又得唔得

甘你老母

真思想好幼稚

佢地好自相矛盾，又要自認中國人要幫中國內地同胞（佢地咁講但我會叫支那）但又要住係香港想被英國佬保護

英聯邦？英國自己都無用心經營好耐啦，而且又唔係軍事組織嚟

仲有，香港獨立之後嘅軍事組織，同香港入面本身幾百萬英國籍，對英國所需要負嘅責任都唔同啦

俾矮仔大到有乜計，我就真係唔信中共夠膽揮軍南下

人哋話歸英為咗成為自治領，最後獨立！

有得簡我都想歸英，再唔係最理想做英國附屬國

香港面對住中國，死wear其他大國，幾乎係宿命嚟。面對現實啦。
唔係一心靠人唔係無骨氣。係客觀上先天條件不足，敵人又大強大

如果中國有好似大馬同新加坡和平分手嘅氣度，香港就唔洗死黐爛黐啦

明明係矮仔鄧威脅要出兵不惜屠殺香港人都要收返香港
英國唔想香港淪為戰場先焗住交出主權

咁都可以話係英國佬賣我地嘅
一係大中華膠，一係共諜
幫中共維穩改寫歷史等香港人蒙在鼓裡

我唔明點解租客d錢留比業主

如果歸到英，應該都無人Care之後

咪打飛機啦
香港而家只係垃圾

因為個時新加坡唔係有錢，馬拉想趕走華人咪個地仔佢地自成一國，支那就要食晒全部
不過我要更正，獨立只係我best choice ，如果可以脫離支那，俾邊個管我都唔care印度我都無所謂

所以其中一條戰線，係死抓英國，無計㗎
想脫離中國，真係唔可以怕核突

甚至英美之前有咩對唔住香港嘅，都要撂下不表，等香港脫離到中國先再同佢哋慢慢計

發起同打贏係兩回事
以前以前幾多年前
依家肯打9美國未
仲有準備左62年既台灣

都係反正宜家都做狗，唔爭在，做人地隻狗都好過做支那隻狗

大馬趕班華人去個島仔度，都叫算係咁，唔係中國咁仆街留地不留人

因為未回歸前 支共已經滲透左好多中國人
即係你依家見到既廢老之類 仲要係藍

係打唔贏，但打到香港爛晒對英國都無好處，所以咪唔要

留地不留人都算。都唔俾我地有居英權走，咁你咪你有你係香港玩，我地去英國，係要日日150個慢慢黎同化我地，成班廢老娶大陸雞，有英國護照成班可以至少英國讀書歐洲做野溝鬼妹幾好

67個班

地理問題唔係人問題 都係送死 無得搞

可能俾你up中唔奇
有個日本未來人話支共會收皮
印度會管大部分亞洲地方

條友預測中311同熊本地震等

沈旭輝都講過，中東班有錢佬想有個香港，
但其實唔易嫁

其實唔少有錢佬都知，佢地未必想獨立/民主，
只不過想保持岩岩回歸果陣個狀態，
中共治理下，連蝗蟲都頂唔順，要搞你班有錢佬有幾難？

我覺得似分散投資，用唔同ac估一大堆野，咁你一千個總有幾個估中

有無得搞你話事咩
人地有軍師有戰略
想人地幫香港既就叫sos
當然幫唔幫就另一回事咁解

救贖從來不會是容易事，洗刷恥辱靠的也不是埋怨他人或簡單Sir，this way，甚至諸葛上身羽扇綸巾。有心理準備再諗其他。
美國陸軍第442步兵團
第442步兵戰鬥團（英語：442nd Regimental Combat Team），是第二次世界大戰時期美國陸軍一個幾乎由第二代日裔美國人（英語：Nisei）組成的團級作戰單位，士兵主要由在美國出生的日裔美國人組成，儘管他們的許多家人在當時被囚禁。
442團正式編成於1943年4月，在第二次世界大戰期間的歐洲戰場戰鬥，主要包括在義大利、法國南部與德國在內的戰鬥。該部隊最初人員約4000人，因傷亡人數眾多，至二戰結束補充的人員數量是原人數的2.5倍，總計約有14000人曾在二戰期間在該部隊服役，共獲得9486枚紫星勳章。442團曾獲八次美國總統部隊嘉許獎（英語：Presidential_Unit_Citation_(United_States)），且有21位成員獲得二戰榮譽勳章，暱稱為紫心部隊（Purple Heart Battalion）

其實實情係當年中英聯合聲明已經傾好曬

1984年簽署左

64事件係1989年先出現

之後多左好多人都唔想中國收返香港，唔係點會咁多人選擇移民。

話好多人拎banner想民主回歸只係大陸用少數民族主義者搞出黎既政治任務。

香港人心知回歸已經係事實 咁唯有接受

因為知道中國共產黨係好撚閪既一個政權，所以中英聯合聲明好多內容都係用黎制衡中共。

只係中共無完全落實所有內容

連登仔思想：海水化淡廠用念力一晚就起好

唔係Thatcher唔想留香港，唔俾佢獨立入UN
慢慢睇條片，有講佢從來無喜歡過中國

”diplomats agrees to get out with best terms”
即係佢啲外交官同埋政府官員普遍唔認同Thatcher，
覺得應該要撤退，逐步退到主權換治權，之後退到出咗而家份聯合聲明
主因係談判之前中方已經拎哂大部份嘅籌碼...而且強硬
真係好可惜

中共立國前已經大把間諜係香港，50年代開始搞左報搞「愛國統一戰線」(金庸本身都係呢條線既人)去培養大中華膠、霍家等既紅色資本家係韓戰左之慢慢養成
中共對香港華人既滲透同部署根本好早就好大程度把握左當時普遍未受良好教育既香港人既政治組織能量，香港人人口當時本身就以難民為主，講知識份子除左有班民國遺老，又有幾多馬文輝等有本土意識既上流人士，談何有遠大志向反攻大陸，戰後香港冒起既商家佬7,80年代仲係停係同英商搶香港地盤既視野眼界，而中共81年一決定搶番香港，一早就派人去同呢班華人商家勾搭統戰，先前英國先出密李嘉誠80年代同中共接觸既文件

新國家入聯要經安理會所以可以運用安理會否決權（中華民國否決蒙古入聯）；但PRC入聯係處理「中國席位」嘅代表權問題，不屬於新國家入聯，毋須過安理會而直上聯大，係無得否決㗎

睇返歷史研究就知根本係美國有心放水，中華民國喺2758號決議表決前自行宣布退出聯合國，純粹係避開2758號決議通過之後「被驅逐」嘅恥辱，事實上係無論點都要被逼離開聯合國。

我估唔到Thatcher對Hong Kong Island呢樣嘢咁執著，仲覺得香港島可以獨立於九龍新界，明明英國150年嚟對三地都係劃一發展
但其實諗吓都知佢鳩噏，你口講保護500萬香港人，咁如果你淨係preserve到香港島其他幾百萬點？
不過如果當年真係比佢deal到香港島獨立，甚至加入聯合國，今時今日香港島嘅樓價會係九龍新界嘅幾多倍

坦白講如果當年啲香港人肯去爭取，誓死奮戰，好似今時今日咁樣，我相信英國會改變主意，但係冇得講啦，當時個個都咁熱愛大劣

歐洲真係算鳩數啦

其實有得食政府長糧果班，

最遲班車都係1999年左右既事，

其實死一個少一個

其實係因為67暴動，中共問港英想唔想嚟多劑

英國太廢

係，人心肉做
香港人依大半年所付出同堅持
令到其他國家對香港人另眼相看
因為佢哋心知中共係幾咁殘酷
佢哋都唔會惹嘅政權
一個豆腐膶咁細嘅香港竟然以死相搏
否則美國佬唔會秒速過人權法

咁公道講，剩係香港島獨立，都做唔到d咩
山太多，地少

其實實質性既野都好似未幫過
咁多人俾人打壓

真都唔奇，8x-9x年，18歲以上咪姐係依家班廢中廢老

香港係隻金蛋，入大陸嘅窗口，走資。打爛咗大家都冇錢搵，冇曬價值，得大陸肯咁喪玩焦土。
時至今日係英國欠香港人bno平權。
香港一直好似個波咁拋來拋去，回歸只係換個地方殖民。

睇樓上cap圖，額卓爾剩係強調講「香港」，唔係「香港人」
唉，全世界都剩係要香港，唔要人，其實俾我地離開香港，只要有達地俾我地去發展就夠

望下班藍絲中華撚黑社會, 比我都唔想要

要怪佢不如怪你老豆當時唔出聲

係當年香港人自己要求民主回歸架, 仲要班泛民有份吹風

香港人好聰明
雖然俾港共搞禍教育
但講應變能力同急才
依然全球數一數二
而且本性善良同勤奮又鐘意返工

香港人先係成功嘅關鍵呀！

呃鬼食豆腐咩

BN(O)平權未？
日落仲有無奶？

做齊先講呢句啦。

日落送走香港

同送走一個體質健壯嘅細路去馬戲團練縮骨功無分別

香港人都恨不得你做番我地事頭婆

吓？係上一代人自己要求民主回歸, 自己用英國講我想跟中國, 之後就怪英國？

當年英國都可以為咗冇乜春用嘅褔克蘭群島開戰, 就係因為人哋講明我想跟英國

好多三毛叫大家算把啦

令大家放棄追求事實真相

怪錯你啦

佢個年代d香港人認為自己係中國人要民主回歸㗎

你睇下六四個陣都幾多on9講內地同胞

黃師傅講得好好, 23年前出賣港人, 佢地而家就承受極大後果

完全係中共滲透，大家都被騙....

駁唔到

無習種的話
好多人都仲係港豬

成班小學雞仲覺得英國係清朝個期咁好抽

睇下Singapore囉，人地又得？
弱智女人仔唔掂又學人做大佬，人地李光耀何嘗唔係俾馬拉用水揸春袋
無能就無能啦

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

當年就係，依家用滲透去淡化，同d屎水比，平成節

用東江水都係佢哋同意屌埋佢老母

呢兩句真係

你都on9

金門炮戰炸到金門媽祖頂唔撚緊
逼到美帝威脅用原子彈同航空母艦巡台海
老毛先肯收手

中共如果派兩個炮師係羅湖 香港都已經震曬撤資撤僑

有啲野唔係咁簡單

永遠係英國香港人

如果當年有今日咁樣既勢⋯

治乜9，治鬼定治塊爛地

當年根本唔使驚大陸會打英國
英國有美國呢個最大盟友
戴卓爾夫人都戇撚鳩鳩

咁如果拎唔返，佢一樣冇錢冇台灣，咁點解唔打爆你

Berlin airlift?個局勢唔同

最好係獨立 英國都一樣係仆街

重要乾淨 & 安全好多

本身係想要舟山唔係想要香港

先歸入英聯邦再獨立

當時香港人支持回歸

清醒

司徒華係共諜
當年華縮前華縮後果班泛狗全部都係鬼

抵佢碌落樓梯㗎

你睇番97前新聞，香港人係熱烈慶祝回歸祖國，馬照跑舞照跳日日好似聖誕節！

果陣大把香港人支持回歸呀屌！
鐵娘子同鄧小平傾完出門口即刻pk 呀，你都估到鄧幾強硬，打爛都要拎返就一定。
講打咪打囉果d 人，不如諗吓10個鐘内你準備到乜去打老解？我就諗唔到onL79

重點只係擁有香港，唔係香港人

係你啫
97前後大撚把移民潮

而且既然已覺醒
仲戀英做乜撚？

你咁諗仲弱智啦 對於英國來講嗰啲係自己資產 你會唔會同人哋講 個夾萬啲錢你攞走晒整爛晒都無所謂 留翻個夾萬俾我就得

屌你老母咁多日黎，得一日到訪香港，其餘時間喺上海

英國係要香港，唔係要香港人
（中國都係）

所以bno 咪唔比你永居

果時鄧小平講到不惜一戰，調動解放軍壓港
英國山長水遠，美國當是又同中共和談抗蘇聯，英國根本無能力守香港
同時香港係道理上係99年租借殖民地，國際為左抗蘇聯而放棄香港

如果遲十年先傾, 情況可能唔同晒

咁點解唔俾居留權我地阿？

屌你老母

睇你點解釋

其實個時個個淨係想脫離殖民地統治睇估唔到之後又係繼續做返殖民地

人都死埋啦喎？
依家？

眾人皆醉你獨醒

四個字答你 屌你都廢事

時移世易

因為佢想要既係香港
優秀既地理環境（紐倫港開市時間）、少天災（得颱風）、良好既城市建設、成熟的經濟發展

而唔係香港人
貪少便宜、走捷徑、不忠、迷中國迷共產黨

鄧小平當年撚會打碎香港咩？碎咗邊有踏板用？今日就唔敢講啦。但我寧願攬炒。

包埋香港人
鄧小平就係唔想香港精英走，得返個殼
英國果邊要入歐洲共同體，唔比香港人過去

佢講既係事實
唔信搵番97前回歸既訪問男女老幼都打哂j

多謝泛民班撚屌囉
唔係佢地係度民主回歸中国
英國都唔會送香港比中国啦

打仗唔係問題
先唔講贏面大唔大
最大問題係為一班民心向住敵國自稱中国人既垃圾打你會唔會打？

成班人歷史都唔睇
走出黎9up 呢樣果樣

睇黎要搞番個，戴卓爾夫人之你問我答

事實又點

事後孔明個個都識做 你幾十年前會知今日發生咩事咩?

咁又點
日落國由佢專橫跋扈開始

其實借黎呢件事係再提出英國再一次履行責任得唔得

誤會咗佢
細個唔知老母定老師教
話英國柒
中國又點好點好

仲要最後笑鳩戴卓爾夫人仆親

咁咪即係事實囉
其實老一輩唔係無人估唔到, 不過估到既移哂民姐

嗰班商家嘅戰略真係太狹隘

上一代身份認同係支那人，但又唔想俾支那統治，先自作聰明講乜春野民主回歸
仲騎劫哂成個香港既民意

的確唔係生活喺香港點識分得這麼細，所以我哋遲早都要開上一代波，要佢哋還架

所以我一直唔明喺度blame咩 我覺得嗰批人當時嘅心態可能係 覺得點都要為香港做啲嘢 但唔知要做啲咩亦都唔知點算 由頭到尾都係見步行步

有硬件，冇軟件，都係起唔到作用的

當年唔好身痕寫99年
就無1997條線喇

但佢提前離開呢個動作係帶嚟好大嘅副作用 尤其好影響當時台灣同中東嘅關係 因為中東嘅國家好撐台灣

你覺得08年公投會點
係咪大中華膠贏

你真係當人哋傻嘅咩 就係搵咗美國唔幫手所以先咁樣

當時鐵娘子應該企硬

自由行沙士後推
我果陣仲讀緊小學

果時未發生8964，普通人唔係大仇口都覺得中共改革開放，變得更好
叫回歸果班係因為回歸=英國放權，中共放權
係權力同利益空間真空，仲有港人治港口號去支持香港班垃圾官+商家佬地產佬奪權

因為英國放棄香港權力，利益，同時中共當時只想佔據名義上既香港，好讓香港帶動中國

點Q知中國改革開放發展比香港帶動快，結果香港成為尾大不掉既現象

外國幻想香港可以感化中國，如果中國經濟無發展得咁快（講緊40~50年，所以點解有50年不變）

中國幻想香港可以用呢50年時間令中國慢慢同世界接觸，慢慢帶動共產變資本主義

香港幻想建設民主中國，實則幻想利用建設黎奪中國權力同利益（果時香港自大+視中國為落後地區，自覺高人一等）
退一萬步，可以奪香港政權同利益已經回本有突

基本上，中共，外國，香港三方都一齊fantasy，想利用時間換空間既概念，結果變成空間換時間，10年打爆全世界經濟，反向思維倒退，變成二戰前既日本仔

美國friend 中國係為錢為人力資源，列根同戴卓爾係新自由主義嘅先驅，你諗下89之後幾年已經friend 番就知咩事。

俾返中華民國咪咩事都冇lo

美國撐打阿根廷
唔撐打香港

有咩計

又唔肯比返香港人英國身份 同支那要地趕走香港人 其實唔係差好多

諗起所羅門王分仔個故事
可惜香港人唔生性去到08年仲講緊民主回歸

o岩
全世界都係想借香港特殊地位搵支那錢
根本冇一個國家係想香港好
要自救就只有獨立一途唔好再做殖民地

到而家都仲有一堆人唔贊成獨立啦

係司徒華班撚樣呃9英國人

失敗

我反而想知哩個comment點解可以咁撚多正評？
成班連登狗弱智？

1982年香港革新會民調 簡單總結
After 1997, Hong Kong (Preferred Outcome)
維持現狀 (Status quo) 70%
托管地(Trust Territory) 15%
送中 (be taken by China) 4%

但係民意冇被煲大 冇乜社會領袖出黎講
反而支持民主回歸就吹到行哂

以前個代嘅香港人都唔出聲 你叫英國點出手

唔賣你
中共都會自行入侵

咁都要那返渣沙

有早知 我都係李嘉誠啦

嘩ching打字都有口音wo

見好多人見以色列例子
唔係唔贊成 但佢講到尾
就係有兩粒原子彈

笑死，二戰時大陸軍隊都去到深圳河，佔領香港係一句話既事，都無落黎，一直對香港既定位都係：充分利用。
印象中老共當年有好多次收返香港既機會都唔收。反而係英國多次要用還返香港做利益交換。
其實英國老家對香港既認知係極度不足。
香港97年既GDP係中國1/5。 即係5個香港可以收中國皮。

嗰陣唔係你打
唔該你啦

出聲有撚用咩 你覺得中共會聽香港民意？而家大把人出聲啦中共有冇聽過？

崇英撚仲未肯醒？

咁講事實啫
事實係博佢唔夠膽打
講真打嘅話一定守唔住 美軍都守唔住
除非香港好似以色列咁 自己有原子彈 咁就唔同講法

屌你估有得揀咩

當時就應該同鄧小平反面；咪鬼還香港

解密檔案應該先是佢心目中真正既想法

蘋果2014年報導：

「放軟手腳」只求與華達成協議 懶理港人意願
為賺錢 英國出賣香港

英方又指絕大部份港人都是華人，對英國無感情聯繫，故不擬討論港人自決前途權利，更明言「不會堅持談判結果一定要與港人意願一致（nor insist that any solution must be in line with their wishes）」，談判目標是與中國達成協議，令香港繼續繁榮，讓英國有機會賺錢（Our aim is an agreement with China under which the territory continues to prosper in a way that provides opportunities for Britain to make money）。

Link：

簽《聲明》當日早上
鐵娘子趙紫陽密斟大亞灣核電合約

新一批解密文件中，有一封外相賀維私人秘書里基茨的信件，透露賀維與戴卓爾夫人曾考慮帶同包括GEC的商界成員訪京，但諮詢港督尤德後擔心會被香港傳媒大肆報道，造成「我們將香港賣給中國後，現在收到獎品（getting our prize for having sold out Hong Kong to the Chinese）」的印象而打消念頭。

Link：

英撚不嬲都假到爆，信解密文件多啲
英國想貪中國啲錢係不爭嘅事實

首先要搞清楚一個概念，喺票數不足嘅情況下，當年中華民國無論如何都保唔住個席位；爭在係喺2758號決議表決前「自行退出」，抑或喺2758號決議通過之後「被驅逐」。難聽啲講，自行宣布退出只係跌落地揦返拃沙。

當年中東國家尤其係沙特的確好撐中華民國，年頭墜機逝世嘅故參謀總長沈一鳴上將就曾經參與「大漠計劃」軍援沙特，但問題都係唔夠票。情況同今日世衛一樣，中共有大量非洲國家支持，數夠票就過；當年2758號決議通過之後，啲非洲國家代表直情喺聯大會議廳手舞足蹈慶祝。

更大問題在於，美國根本有心放水。雖然美國自己投反對票，但英、法、加、荷、比、丹等一系列北約國家全部投贊成票，全歐洲唯一反對票來自馬爾他。

再之後兩伊戰爭期間，沙特已經轉向同中共交易，用一億美金一發嘅價格同中共購買東風飛彈防備以色列，代號「金輪工程」。

臭西卓爾， 同阿根廷就為個垃圾島打杖，香港就唔撚要， 97嗰時嘅中國軍事廢到根本冇得比， 只係唔想為咗班亞洲人浪費白人性命。

當時美國頭號敵人係蘇聯
政策上真係好難唔親中

新界、新九龍真係好難拆
支共唔傾續租，美國又唔撐
英國法理上好難97後繼續擁有整個香港

當時大部份香港人係希望保持現狀
如果開戰，應該得中共想打，英國同香港人應該都唔會想打

上年解放軍吹到話入黎
香港人有無震過

好特別，中國係香港人都要，如果唔係點會用中國籍黎綁死你班友

同埋Falkland係英裔人口
大部份居民都係蘇格蘭同威爾斯移民後代
香港 黃種人嚟㗎咋
點會派英軍嚟救

Sir, This way

仲留戀啲咩？

自強啦屌

用依家嘅技術去比？

一早就當香港人fucking Chinese
如果唔係點會連BC都無

以供水黎講當年好難
Reverse Omosis 技術未去到平價供水既規模
當然有人話，斷水咪外國/附近運水個d囉
當時外國來港運輸成本好高
以番當時香港生活水平，好難人人負擔到

依家嘅中共已經一樣，只想擁有香港，唔係香港人

支拿大好多藍絲

當年英國就係操到大家唔會咁吖嘛...

打仗第一樣野就係補給
咁遠點打

戴卓爾夫人 列根總統 若望保祿二世
三人聯合令蘇聯及東歐共產政權結束

當年中國係冇野輸既
不過今日就輸唔起

公道啲講，無人有水晶球
所謂嘅醒覺咪又係事後先知
等如買匯豐嘅係預咗佢會派息架嘛，鬼知佢會唔派咩

快啲收返我地啦dllm

清你講得fair
啲人將今日發生嘅事，去怪三十年前嘅人點解預計唔到，真係痴撚線

之前唔係幾記得邊到睇翻黎
話英國FCO入面有班"漢學家"超奶共
所以搞到BNO遲遲都平唔到權

push

時間問題
戰後個個左膠

借位一post，thx。
好多俾人深夜捉既人解救方法

將軍澳起緊第一個
唔好講台灣，參考新加坡好似有意思啲

只係弱智先知有得打 基本智力分野

咁都拎黎J

講經咩

美英都想食大陸舊肥豬肉

香港只係condom

起左運作成本太貴執埋
成日話關心香港但咩歷史都唔知

起左,石油危機下執左

當年撐主權移交嘅港豬咪成為今日嘅藍絲廢老囉

當年班撚屌咪而家班廢老藍絲囉

支那人得把口話派兵姐

英國話用核彈核平中國就得啦

出賣香港

你覺得有知識嘅人想像到共慘黨有幾垃圾係好難?

on9

歸英再算啦
香港同英國關係真係極之特殊
其實可以唔獨立 永久留英

戴卓爾形容老鄧果段
有理由懷疑佢暗戀左老鄧

戴卓爾夫人個描述係語帶恐懼, 麥理浩就真係暗戀咁

搵野賴

點解老一輩最體會到英國管治同中國管治嘅分別，但咁多咁藍？

好撚憎啲人一味賴英國唔保香港
嗰時啲人有無自己爭取過呀
近少少08年嗰時大部分人仲係大中華膠
戴卓爾夫人仆街嗰時全港笑鳩佢呀
今時今日香港搞成咁香港人 或者上一代好大責任

無得怨英國
英國已經將香港發展成咁
已經算仁至義盡

條八婆好明顯當年打完阿根廷，比人屌到仆街。中國共產黨嚇一下佢，就嚇撚到縮陽入腹。

放棄嗰班人啦
豬撚到

落地獄啦出賣香港人

睇返依家嘅英國 97後為香港做過d乜 講咩都無用
英國人確實為更大利益賣香港豬仔

咪影衰男人啦

賣完話其實我都唔想

似係你弱智啲

根本一開始就無諗住打 無謂兜

靠嚇

事實就是如此
所以之前連登一直錯曬風向，英國點日落都好，都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏FCO班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。

咪玩啦
當年大堆精英移哂民避共產黨
所以宜家班收成期咁Q垃圾都上到位
同時仲有一大班係想走又走唔到嘅
咁你都好意思話好多人想回歸

當時得幾%既人想回歸

其實依家係日落既最後機會，拎返香港啦 唔該

商家佬根係想利益最大化 當香港係搵錢地方

無理由一個反對都無

1.信民主回歸，感動中國嗰班大中華膠港人
2.戴卓爾夫人政治手腕不及鄧小平，俾佢拋疾咗，政治不嬲都係鬥拋，但佢戇鳩信咗
3.還返俾清帝又好，只係還租借嘅新界又好，根本大把條款玩，係戴卓爾夫人戇鳩，全個香港俾返中共

上得lihkg 都係80後90後00後啦

97前我地做得D乜丫 識條L咩果時

咁其實係可以理解
事實係當年好多香港人喺大陸走難落嚟
必然係對大陸有一定嘅情感連結
正如而家移咗民去美國嘅香港人，佢哋喺身份認同上都會又係美國人，又係香港人
過去半年抗爭，都會有呢啲我哋叫喺外地嘅香港人
一個移咗民去外國嘅香港人都會捐錢幫喺香港抗爭緊嘅香港人
其實就同當年8964香港人捐錢上去無分別
同樣，呢班移咗民去外國嘅香港人都可以係你所講享受緊西方制度著數，但又驕傲自己香港人
但你叫呢班外地香港人移居返香港佢哋又唔制，正如你叫當年嘅香港人移居返大陸一樣，佢哋都唔會制
香港人其實好實際，其實係所有人都一樣，你移咗民享受緊西方制度嘅著數，你唔會想走返去共產主義制度，當年嘅香港人都一樣，享受緊英國制度嘅著數，點會想hang over俾大陸

因為你用而家嘅中國去形容 / 思考, 當年嘅中國根本就係窮撚. 你自己睇吓國產007, 嗰陣時嘅深圳. 唔係拍戲做出嚟係真係一條"村".

戴卓爾夫人傾嗰陣時, 香港分分鐘有 中國 40% 以上嘅 GDP. 佢攞返10份一佢都偷笑.

窮會驚乜嘢? 冇嘢驚反正係咪都發窮惡. 搬死無大害攬炒一撚樣. 最多一拍兩散. 而且事實上當年中共打仗已經有啲實力, 英國長距離同佢開戰基本上兩敗俱傷.

唔好成日睇太多後期講解中共書籍, 企圖洗白鄧小平. 鄧小平的而且確係開放改革, 但係佢絕對係好戰分子.

你呢D港豬思想
永遠賴其他人，香港淪陷係英國既錯，淨係識講比人"賣", 比英國點點點，香港只係殖民地，英國有責任照顧香港一世

香港人唔同意當時咪移民囉，仲大把人歡迎回歸啊柒頭，港豬有冇幫自己fight過啊？？？

香港人自己永遠冇責任咁，你醜唔醜

香港人一早被洗腦，冇辦法，港共太早開始工作，港英鬼佬又太閪，俾晒位港共入

依家都仲未遲，仲唔起身去死戰

中國嗰個咩跑步好叻咩金牌得主，嗰年北京好運都好多人好緊張最後跳下跳下退出咗。未醒覺啫

時代革命發生喺當年就𠱸唔洗宜家咁

可惜嗰時係天價技術
同埋英國打完福克蘭之後元氣大傷
嗰時嘅英國要同支共硬碰，基本無可能

同埋麥理浩都估唔到支共咁強硬
如果嗰時唔撩起件事，可能香港可以捱耐d

同意
保唔住個島，都唔可能放棄人民

事實係，香港咁細人口咁多，供應鏈是但斷一條都好危險。

正常人都唔會博

肯放手先係真娘
不過我情願殺咗個BB

唔係架咩？我玩cityskyline都係禁個制就有

無論歸英定係獨立
有個痴線國家係隔離
都注定無運行
點處理d藍c同新移民又係問題
英國真係有心
就考慮下劃塊地處理港英遺民(福克蘭群島之類）
又可以杜絕班bno 藍c同狗
佢地無利益應該唔會去開荒
又可以說服到英國本土人
香港人係有建設嘅心
唔係一味靠痴著數

嗰陣蘇聯都未倒台吧？我估美國認為 只要97後唔影響美商利益就可以

1.當年人口少先可以淨係靠水塘
2.而家水塘嘅水有時都係靠東江水注滿
3.而家將軍澳起緊海水化淡 around 可以供到7%~11%全港用水量
有心做可以同東江水講bye-bye
如果政府係以民為本

回歸個陣啲人寧願移民都唔出聲

今時今日咪又係好多人認同移民

香港人幾時先肯留喺屋企當家作主

你叫啲中學生點移民，人哋十幾歲

難民心態

屍徒華班pk

你講得啱
如果89年6月做嘅民調結果咪又好唔同

其中一樣因素係美國覺得支那會愈黎愈開放

嗰時大堆人喺啟德向英國抗議話要民主回歸呀

司徒華

佢係一定要提
因為當時發展新市鎮
租約得返十幾年 點搞

到俾佢入世貿 美國都靠支那賺好多錢
結果咪養到佢打返自己 崇美盟友越來越少

成本高但值得 香港咁多離島同沿海 其實可以解決供水問題 但要改善水質

最大問題係美國太信任鄧小平時代嘅支那

呢班老鬼死十次都唔夠

嗰陣參與政治=搞事 唔相信民眾力量
最後呢d香港人選擇用腳嚟表態

當年bno俾人屌呃錢 但個個排隊去攞
後尾睇返片訪問英國人 直言唔歡迎你香港人咁

重點不過香港邊可能有

99年 喺簽約時代係永久嘅代名詞
所以賴皮其實有機過到骨

你諗吓如果捱到64後先傾，香港嘅民意都唔同晒

自視過高 妄想自己可以民主化支那

香港當年係真正嘅金蛋. 糅合咗 中西最好嘅地方, 西方嘅管理統治, 東方 ( 其實中西都唔係好啱... 因為我哋已經唔算係"中" ) 小說話多做事. 香港人做嘢無限咁高效率. 而且當年肯搏肯捱. 世界唯一 100%+ 就業率.

我夠膽講 1997 年, 呢個世界除咗日本東京可以比較, 冇任何一個城市或者國家比香港更加好. 加上當時係自由經濟嘅先驅, ( 世界上冇任何一個地方好似香港咁樣 無論係錢同 貨品 自由出入 ).

當時嘅英國同美國, 用一個香港人嘅身份去睇你會覺得佢哋好落後. 亦都會好出奇點解呢啲所謂嘅西方國家會咁落後 ( 佢哋只係文化特色豐富 ).

無論係香港電訊, ( 之後就有少少超鯨吞 ) 剩低落嚟嘅現金流, 香港嘅外匯儲備, 美國嘅金融體制, 仲有好多有利英國嘅資產, 英國都毫無保留咁樣擺返喺香港. 佢哋仆街啲完全可以攞走晒啲嘢, 但係佢哋留咗俾香港人.

唔係講到英國人特別好, 只不過佢哋做生意賺你$10, 英資賺$6, 佢都起碼有$4分返比香港人. ( 有啲濕鳩連登仔話 點解唔係香港人賺曬嗰$10 ) 人哋賺完之後仲繼續喺香港投資. 簡單啲來講就係比較公道.

但係連登就日撚日沮咒英國, ( 咁都唔緊要 ), 但係同一時間又要佢哋平權 BNO.

689

當年香港人有鬼資格主動唔要英國咩
有冇聽過「三腳凳」？
中英談判係無香港人份架
係有嘅簽果份就應該叫做中英港聯合聲明啦

你個債主唔同左人
債權亦無合理轉讓過
根本可以賴帳
樓都有逆權侵佔
而家睇番成件事好on9

多謝撚華叔條仆街啦

On9 鐵娘子不嬲出名硬淨過男人 講撚到佢一般女人咁

英國對建立香港有好大貢獻係事實 但之後呢？我諗好多人係對英國失望 唔再幫香港之餘 竟然仲越來越靠攏支共陣型 變相助紂為虐害返你轉頭
你好難怪人咁諗

新加坡第一座海水化淡係2005年喎…

唔記得邊度睇過篇文 港英並唔係想像中咁好

成個南海都係水同地

二戰後蔣介石係想收回香港
不過如果國民黨真係接收返香港
香港可能更早淪陷大陸

曬氣
中國依家咁惡根本係班鬼佬養大寵成咁
依家佢就快過埋青春期啦

未有8964，好難講

駁唔到
結果信奉自由 資本主義嘅香港就成為第一個犧牲品

當年飯文仲係大中華膠，同埋美國佬對中國有期望

82年先公開傾JD
79年中共先唔再炮擊金門

邊個知會唔會炮擊香港？

兒登班弱智仇女撚真係
其實新加坡之前年年都有同馬來西亞買水
之前仲有人比較東江水同馬來西亞水
話東江水貴超多

唔怪英國唔開戰捍衛香港
因為真係未必贏，英軍、香港人、香港嘅經濟同建設都有好大損失
但唔俾BC真係講唔過

Churchill 咪就係話過如果中國要拎走香港 OMDB

OMDB 始祖....

要邊樣無邊樣

大清已滅，何需還地！只是中共強詞奪理

屌，直布羅陀都經歷過斷水斷糧，咪一樣保留得住
點解香港唔得

多謝基辛格

英國當年咪問美國軍工幫手整左全世界最大的樂安排海水化淡廠
點知咁岩石油危機搞到東江水平好多...收左皮
中英水務大戰其實就真係輸哂

因為香港人性格斷水斷糧唔會屌共匪而會全鬥

識英文嘅就睇啦，根本上美國一直錯判，覺得可以一路賺人仔，一路調教中國。結果養虎遺患，依家咪奶嘢。

至於成班兒登仔講打打打，香港人連武裝自己嘅能力都無，對住班黑狗都打唔掂，唔通真係只靠外國人幫你打咩，人哋有乜著數？

要獨立一定係靠自己，打出嚟條路一定會犧牲好多人命，連帶損失埋香港人最愛嘅錢，係咪可以令到大部份人都接受到呢個成本，繼而去行動？

其實鐵娘子冇賣我地
而係絕大多數香港人多數都係想民主回歸中國
所以先妥協中共
你可以參考吓福克蘭群島戰爭
同樣都係十鳩幾萬里遠
但係英國都出兵幫拖打阿根廷
就係因為當地人唔想比阿根廷統治

最初真係普通嘅工人運動嚟,係共產黨嘅外圍組織工賊會騎劫咗個運動變暴動啫.

美國都真係算錯判專家

佢當自己係打工仔完contract
打工完左contract唔會還原自己的工作

當年反對聲音唔大...
雖然民調指大多香港人都唔想中國管香港
但係完全冇示威、遊行....

泰國

我覺得喺面果浸英國好難喺97後再干涉香港

怪只能怪有一班食慣兩家茶禮嘅“港英餘孽”，永遠只係會諗點樣喺中間拎著數，班友唔收皮就真係冇得救

如果英國唔肯交還香港
老鄧最多係加港水費，加食糧費，經濟封鎖香港，港人去大陸收1000元1次簽證費

但如果香港對大陸經濟有利
可能根本就唔會做
同馬新一樣都咗奇

係英國俾人大左

香港只能靠外國勢力去對抗支那 咩獨唔獨係後話甚至天方夜譚

啱
根本當年好多嘅香港人心底裡都係覺得自己係中國人
再加埋唔理政治嘅懦弱性格
邊度俾到英國信心幫你打

如果80年代話回歸，有03年咁50萬人遊行
我相信依家結果唔係咁
當然，歷史邊有如果

由國共開始次次唔係放生中共就係養大佢

所以我成日諗，如果無港英

以林鄭呢種人，係出面個世界可能俾人屌到化，

完全連基本同人溝通都唔撚識

點會好難？英國絕對有權 支那幾乎違反晒所有野
到之後支那講到中英聯合聲明係歷史文件 英國都仲可以玩深潛唔回應 我就知英國唔會幫香港人了

屌柒o左 我係想講一簽多行

自膠

聯合聲明呢單嘢，如果直指中國違反的話，理論上即係英國表明返返去三條條約度，咁咪即係開戰。
成個西方都全面對抗中國，英國就有得諗

所以英國最後縮咗 揀咗賣香港
事後搵咩理由都洗唔清呢個事實

其實英國佬係衰bno
聯合聲明已經算做到盡

你怕開戰 ok
但英國個態度至少 至少可唔可以強硬少少
為咗rmb好似當無事發生過咁
我想講真係全面反檯 英國會企邊邊都好難講

頂 講咁耐原來係驚斷水 起多幾個海水化淡廠咪完事囉

咁態度軟弱都係事實。

不過為RMB就應該唔係，英國對中國係貿易逆差嚟，一直都係蝕緊錢

全面反檯照計要跟美國機啩？又要Brexit又唔跟美國機，想食屎咩

當年咩技術而家咩技術呀？

豬黎？打撚完你唔洗上網鳩up啦

其實係....你睇下 American Nationals vs American Citizens 同我地 British Nationals vs British Citizens 權利的分別就知....

唔俾國民回國其實係任何情況都講唔過去

事實上美國所謂聯中制蘇係完全失敗
因為蘇聯倒台同聯中係完全無關係

中國完全比唔到財政，軍事壓力比蘇聯

美國反而養大左比蘇聯更麻煩的中共

咁最少換到中國唔企蘇聯嗰邊。

anyway, 美國而家咪食返自己啲屎囉

唔俾香港人參與 唔覺得已經最盡 仲未講英國無履行好監察者角色
bno 當年到今日都唔肯平權 無咩好講

講緊而家要起到夠全香港人用唔係好夠地

2023 年將軍澳果間用緊逆滲透技術，供應10%供水量，加埋其他水庫，要起多5間先唔使靠東江水

果間拆埋我都冇乜印象sor

反對三腳櫈嘅係中國

BNO無平權就點都係英國問題

呢樣香港人有眼見的

英國做得美國細佬 脫歐後一樣可以做支共細佬 佢地亦有咁嘅傾向 不過事實會點講到尾都係ff

計唔掂數姐
點都好過前面話
自己人不打自己人
後面起個集中營囉

通常都會 但係呢啲嘢好難講 我淨係知英國屎忽痕

做中國細佬搵得多定做美國細佬搵得多先？
睇完數據你先講啦

中國企唔企蘇聯果邊 係完全無影響

蘇聯係70年代同美國差距已經拉大
文革後的中國 比起蘇聯就更差十倍以上

蘇聯係石油危機後經濟已經崩潰
再加上隱形戰作者都講 美國對蘇聯進行全面財政圍堵
(唔比蘇聯係國際金融市場集資，係西伯利亞油管搞後門)
佢地經濟已經有好大問題

當時東歐國家獨裁者 例波蘭想蘇聯幫手
蘇聯自己都搞唔惦自己

到底中國站係蘇聯一邊有咩用
經濟上? 中國更窮
軍事上? 根本無威脅

根本中國站係蘇聯一邊都唔會對90年蘇東坡有咩幫助

依家看來聯中制蘇係100%垃圾產物
基辛格條撚樣日日攞呢樣野來吹捧自己

全球化助攻+有錢版蘇聯
美國仲要到trump呢屆先醒覺發現威脅

睇返當年嘅67暴動就知當時左派勢力強大
即係未回歸，共黨嘅宣傳已經成功滲入香港
個個都係大中華膠，恨不得做中國人

所以上一輩都記得一句：「華人與狗，不得進入」
好多人心底裡抗拒英國管治，而且民智都未開
個個掛住自己搵食

其實有無諗過當年英國談判方一早有人俾大陸收買左睇下依家好多國政客都有共產黨員，連世衛都有目共睹。

因為呢刻未完全係 呢刻嘅數據係無意義
脫歐後痴邊邊利益更大 近年英國用行動做咗出嚟
當然我都係估估下

無野既，大清在新界復辟，成為殘存國家

屌真

渣架

而家都唔十拿九穩
香港都仲係好多大中華膠

大中華膠真係好低賤既思想

係就好

我建議你讀下新加坡建國同自治時候嘅歷史。李光耀點解用咁高壓嘅政策，好大原因係周邊有強大嘅意識形態，例如馬共同回教。即使中國四分五裂你有無信心係唔削弱香港嘅自由民主底下生存到？有無信心香港不受滲透。我唔係要幫英國人奶鞋底，但人哋玩政治玩咗幾百年生揀到個李光耀提拔，咁香港人有邊個夠班？

司徒華呢條賤種死左都唔夠補償佢犯既錯

但可惜 而家d人都仲係走去投票比長毛賊

上年證明左係唔會出到兵打香港

但當年老一輩香港人好驚 唉

咁當年d香港做中華膠唔少

收皮啦
你班香港人根本養唔熟
成班當時覺得自己係中國人
覺得英國人恰鳩中國人
英國點會俾bc你班仆街
你自己有眼睇啦
移民過去班賤種幾十年咪一樣覺得自己係中國人

唔好講解放軍
我相信而家大部分人俾狗逗腳都軟
呢九個月班狗冇個出事

英國佬

假紳士

南京條約都到明

歸英可以有事頭婆頂住當然容易過獨立
但今時今日嘅英國 係幾乎唔可能發生 賣完仔頭也不回 當無生過
真係行到獨立 自己就會通用民主選舉去推管治者 有無人夠班做到 邊個知？

縮咗就係縮咗
扯去平民怕定唔怕係9唔搭8

我夠想同emma watson 扑野囉，想同有可能係兩會事

我都認為機會好低，但最少都入返英聯邦先

#shocking#ok

鄧小平勁反對話唔俾 真係野蠻到爆

香港只不過係大時代嘅犧牲品
但其實有一個暗示就係：
要想令藍絲／大中華膠收聲，
必定要早佢地一步強行奪取政權，
咁先有bargaining power同cards。
同班人說理係無用嘅，
無人係會同劫匪講道德經，
只有硬手腕同米已成炊嘅事實先至可以爭取我地想要嘅野。

撚信咩

中共成日鳩縮

係既話點解當年要讓步 支那出兵打真係夠英國打咩

當時香港有真正嘅示威集會自由，有幾多慢香港人出過來遊行話想留英？

當時個個掛著搵錢，同時為自己香港人身份自豪，以為邊個管都一樣。包括我自己。

不得入內呢隻字又佢哋又真係寫過 喺上世紀初嘅美國都周不時見到 佢哋咪覺得一定要令中國人嘅身份光榮起嚟之類

叫美軍關島

就算佢真係打香港 甚至用核彈打香港, 對佢自己又有咩好處?

咁都只可以話香港人冇盡力過
都未至於話主動唔要英國

1925年省港大罷工嗰陣國民黨都已經想收返香港，但當年由周壽臣等一眾漢奸自發組成治安隊幫英國人維持治安，英國人先冇走。
到咗97年，周壽臣唔再存在，淨返司徒華呢啲滯港支。如果我哋去返當年，大大聲企出嚟話願意決死一戰，可能英國人願意好似1925年咁唔走都唔奇。
但可惜，歷史沒有如果，決一死戰嘅責任落咗喺我哋呢一代身上

你用2020嘅態度睇1997，一撚定全部人唔想回歸，但當年嘅香港大部份都自認中國人，根本唔中意英國佬，而且當年好多人都覺英國佬仆街，大中華膠嚟，就算過去憎中國都冇而家咁強，你諗下08年北京奧運幾多人自認中國人？係香港去到2012打後先開始極度憎中國

是

其實可以唔傾

08年之前好多香港人都仲笑緊台灣議會打架野蠻添
家長式管治嘅惡果

香港一點也不能少， 甚至要攞埋深圳!
英國又唔識咁諗

優良嘅殖民主義，
就係反法西斯式嘅民族主義
反種族主義
將不同民族嘅人成為自己嘅國民
這才是人類要走嘅大同之路
而唔係封牆在井底自吹自擂共產黨。

笑左
之前有睇過報告，當年民調大部分香港人都想英國繼續統治，只係冇人夠膽反抗
真係想做中國人就唔會幾十萬人移民美國英國澳洲加拿大喇

中共要硬搶真係無計
就算香港獨立有軍隊
都好難真正防守

打福克蘭都係勉強打得贏
要去遠東單挑亞洲最大規模陸軍+擁核國家
真係冇勝算

之但係嗰期改革開放都係靠港資撐起
所以我覺得就算英國唔讓步，鄧小平都係唔敢打香港
雖然事實上係比老鄧兇贏左

當時嘅環境 香港炒， 中國都唔會好得去邊!
佢打香港都唔會有著數

佢有冇擁有香港 應該都會變日落帝國

結果而家英美比支那當狗咁撚

80年代初有集會自由？
你咪撚講笑啦

你有冇諗過嗰個時代背景，班香港人就係而家個d 50，60歲班藍屍佔多

實際USSR同支那都係人類文明嘅毒瘤

老鄧根本係無乜道德底線嘅人
佢講過，唔理黑貓白貓，捉到老鼠就係好貓
即係話唔理你偷定搶，貪污定腐敗，做到野就得
正符合現在共產黨嘅手法。

如果香港獨立左，一係要好似以色列咁擁核，一係要美國駐軍
如果唔係長遠黎講北方既威脅係一個會一直存在既隱憂

當年英國唔要香港就港獨，中國一定收唔返。

一定要行軍國主義
仲要適量擴張領土

佢地扭曲哂人類價值
只係一班瘋狂痴線佬煽動人民奪權。
所有都係口號式理想
實際上獨裁

睇到喊
香港獨立，唯一出路

上年唔出兵係美國佬唔比啫
冇美國佬介入，我地死左十次了

所以美國佬冇理由淨係搞蘇聯而唔搞支那
而家養肥咗支那先搞
難度大咗

其實我諗唔少人個心態係，

始終都係中國人，

一方面覺得佢會變好，始終50年時間喎？

另一方面，經過64，其實又怕佢

個時你都未出世真係打嘅話個時嘅港豬似係會做解放軍帶路軍多啲

世人仲係相信美元。
而且美國仲係民主國家，
要接納好多不同意見
總統要搵好多實質證據去backup先可以制裁
唔係好似大陸咁獨裁。

明明之前睇港台個節目英國政商界都想賣香港俾支共

係咁冇理由仲留班賣港泛民同建制喺度遺害人間架嘛

但千萬唔可以接納左膠意見
佢地次次都放生支共

可能有一部分人係咁覺得，但亦都有好多人聯合聲明後、六四前已經部署緊走
聽我老豆講返當年，佢d朋友都冇一個想香港移交比支那
當知道中英聯合聲明塵埃落定之後，好多有錢有能力既都計劃移民
我老豆就1987年開始plan移民，1988年申請，89年初拎到加拿大永居權
好彩佢移左民，我一出世就係加拿大人，可以今生不做中國人

我覺得係咁
訪問普羅大眾梗係支持跟事頭婆

訪問政商界，可能咁啱就係成班大中華膠
正正呢班人掌握發聲嘅權利

唔怪得佢，當年嘅中共真係會打落嚟，宜家有錢咗條命矜貴咗反而唔敢亂嚟，得個吹字

我意思要獨 軍方係一定要有

你就真係講笑，89六四 100萬人遊行點來？

可能你會話係80年代“初”啦？咁想問由80年代初到97前，有無大遊行過話要留英呀？

唔會，我都支持獨立
但以韓國、日本、台灣為例
你要美國駐軍保護你，前題就係你唔可以擁核

如果唔係，台灣受嘅威脅夠大啦，比粒核彈台灣咪得囉
所以我覺得的確係有個deal係當中

出師無名吖嘛
當年好多香港人都幾咁大中華膠，爭住認我係中國人，英國都無民意授權。
更何況，租借返黎既地，理論上夠期就要還返比人，除非支那話唔想要，否則你無撚端端霸住唔比仲要打鳩人，國際輿論都唔會撐。
邊有得打

當年好多香港人係想維持原狀

80 90年代台灣軍力同大陸有得揮
如果英國同中國打你估台灣會唔會加入？

港英鬼佬睇唔起香港人
覺得香港人去到英國
會好似d黑鬼咁呃福利周圍打家劫舍
唔知原來香港人奴性重過佢班white trash勁多

所以咪有50年不變水鳩你

司徒華取代馬文輝思想
係一大敗筆
中共背後亦做左唔少野
尤其長年中史都好多偏頗野

對英國好感真係無咩剩

然後信左既人就嗌我要民主回歸

中史係國民黨史觀
國共都罪大惡極

寧願俾中東難民bc都唔俾香港人

香港人打家劫舍就唔會，但會炒貴曬d樓搞到人地民不聊生

至少好過 班犯罪率高又蠶食社會褔利嘅人
英國要光環都唔理香港人

睇吓中史書點講萬曆中日韓之戰

其實有興趣可以睇晒呢5集末代港督彭定康紀錄片

入面啲細節真係好值得反思
當然一來香港啲富豪見支那咁大塊肥豬肉，所以先開到聲屌柒彭定康係咁挑支那機，建立到好似個個都想回歸中國。當然，當初班大中華膠一樣都係千古罪人啦。

然後英國外交部一堆「中國通」一樣為咗搵錢，對抗彭督。

只能夠話，呢串事件俾我哋依家嘅啟示係，除非人人夠團結話要歸英/獨立，仲要係用一種好poweful嘅方式展現出嚟，否則人哋的確無必要去理你

老實講,我認為香港同中國關係太密切,養唔熟
時空跳番嚟而家
要我真心無私地講,
我認為香港真係信唔過
鬼佬正路真係要取消關稅區地位
就算香港有普選都唔係好信得過,太多中國內鬼係度
何況而家仲要無普選

給予bc係責任 咩養唔養得熟都係後話

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

你既後話先係事情既關鍵,
亦都係將來bno命運既關鍵
無差別比bc,你玩9英國咩

普通英國人藍絲本性，國會有一半早就被共產黨滲透晒，有原則嘅得嗰小貓兩三隻，有心無力。

英國皇家海軍實力不如100 年前。

就算好似你咁講
過咗咁多年bno已經少咗好多 仲用呢個理由ban 講唔通

你直接打鳩英國本土就話核武姐

On9,08年大家都仲係中國人呀屌
邊有得怪佢？

所以仲願意幫香港發聲嘅英國人係好值得尊敬

呢個就係一個好戇鳩嘅想法
而家個d 50-60後呢就全撚部都係咁戇鳩

成日講到冇咗支那香港會冇水飲
杜拜啊建城嘅時候啊本身就已經冇水啦
而家杜拜係咩樣

根本呢一個就唔係一個問題技術上係可以解決嘅，出邊有咁大個海點樣化淡乜都得啦

係都要將自己比人哋控制唔可以自己控制返自己

ok

咁咪話知佢打爆佢囉吹咩

點叫賣？條約講明只租俾英國99年。
雖然我都想英國永遠擁有香港

功能組別過到35+ 都冇計
香港地理位置基本俾大陸包圍
英國就算叫埋美軍 派軍得黎
老解過一條河就攪掂

勉強只會死傷更多

我支持架，不過係驚以後上網要翻牆

一切嘅錯都係嗰堆50-60後，全部都仆街嚟㗎

當年既老解 英兵會唔夠打?

打囉
當年佢都係咁係阿根庭打福克蘭島返黎
點解香港唔得

多謝華叔
華叔差D就可以普教中

大陸一早部署好晒
港英之後慢慢改善已經太遲

呢單野係97呀
果陣咁撚多有閪咁多我係中國人
有就唔洗個個驚到走佬做太空人喇傻仔

就係

有一班人走咗之後都返返香港
仲有更多香港人嗰時成日返大陸返鄉下

鐵娘子缺乏咗嘅就係攬炒精神，所以談判輸晒。英國佬爲咗利益，明知共產黨嘅真實面目有幾邪惡，都唔揭開中共嘅面具。

想像唔到 如果當年港島分割左出來會點

啲樓價會癲成點 真係有機會創造奇蹟

以家溫哥華 重有馬拉果班
有冇番過黎?
就算番左黎果班奶哂野 又有咩問題
人地有外國戶藉隨時一個屈尾十就番去

如果跟老毛嘅"長期打算 充分利用"策略，其實係唔會打香港
當年改革開放都係好依靠港資，打爛香港對老鄧都冇好處
只係兩邊鬥兇英國兇輸左

新界係借既 ＋中國崛起緊
乜有得唔還架咩
我敢講無論歷史重演幾多次，結果都係一樣

好好多謝你老豆

佢講緊人，你講緊地
另外，香港島同九龍半島係永久割讓，界限街以北係租借，條約係清政府簽嘅，正本現由中華民國持有
計正你要收返都要拎住張約先有得收啦

Join them

搵工聯會再搞次暴動港英都收得皮

我記得當年共產黨好似話我得唔到你都唔可以有
話打到香港爛都要搶香港

好老豆

撚樣

當年絕大部分大中華膠 話唔要做亡國奴
英國差佬又係恰左上一代啲人佢地日日同而家4 50歲當時係細路洗腦得好勁
只能怪當時啲人無腦

就咁睇供水問題係絕對可以解決
咁之後就剩返復興本地農業 香港就有能力自給自足 唔使靠大陸

議會唔係打扙 唔會死人
要抽水都用吓個腦先 除非生係屎忽度
功能組別過到計埋地區就有話事權
至少唔會再有大白象
依家香港都有老解 河都唔駛過
就算英國真係決定打 都好守住

係度ff當年點點點之前
都要睇吓當年形勢
未出世就好好溫吓書

雖然我都知中史
好少教甚至避開唔教近代史

殖民階級管治再加上俾中共拖住民主改革進程，結果就變成咁

咪即係鐵娘子喺度9up囉

英軍邊夠打得個殼
美軍就話姐

嗰陣嘅英軍出晒名軍紀散渙，個個貪威識食

果時香港土生土長果班反而會想要番個用廣東話溝通到嘅政府
當年英治官方語言用英文
下面草根階層識英文嘅又唔多 比上面揸壓咪又係有苦說不出

點知原來97後上任果班由外太空落嚟嘅
用中英文都溝通唔到

冇計 我地唯有向前看
宜家嘅技術有辦法做到就得

咁睇返上面啲留言講 以前的確係做唔到嘅

有d嚇人，好似女鬼

可能鐵娘子真係愛香港 但唔好再打飛機啦 睇埋呢段片 大部分英國人根本唔give a shit
英國只係唔小心得到香港 亦都唔覺得有價值

但話事既係PM，唔係英國人喎

當年西方想同中共示好
一方面想中共幫手圍鳩蘇聯
亦希望中共借香港發財後會立品
政治上會民主化

但事與願違

香港人恨不得擁有居英權

港人治港

唔講回歸，淨係bno已經出賣緊啦

Thatcher死時淨係煲佢有幾勁
對香港柒咗隻字不提

傻鳩支共日日都話要打台灣啦

當年貴所以拆撚左樂安排
但果期坡豬開始搞
而家坡豬賣緊水比返周邊地區

清你幾大年紀？
想知你係咪讀書果陣已經被扭曲左既歷史教材洗左腦？

唔會再有大白象
關愛基金 機管局 三跑
點樣架空立法會話? 議員有用笑撚死咩
緊急法 同人大釋法又洗唔洗你立法會同意呀?

又話選到黃絲特首 中央唔任命既話
就會向美國求救?
傾唔掂又唔打咁把撚?

依家香港都有老解 河都唔駛過
打條撚咩
咁叫老美既 太平洋艦隊走囉
放係到把撚都冇得打

講就易！中國係爛缸瓦爛佬，香港/英國係靚瓷器
英國點捨得香港撞到爛
再講同爛佬講數就係咁
佢哋乜都冇，爛命一條大家鬥撞囉！
你自命清高一定唔夠佢爛唔夠佢鬥

變做直布羅陀咁

的確係，由其6、70年代香港真係成pat屎咁
英國人聚居地就靚一靚
九龍嗰邊係又污煙瘴氣又多黑社會英國佬都隻眼開隻眼閉仲順便食埋一份
但英國佬要面，激到有民憤比人寫衰佢哋就會做嘢
唔同依家我哋比爛佬管佢哋連面都唔要
簡單講跟英國佢哋食完都會流返少少冷飯菜汁比我地食
跟中国爛仔玩法連骨都吞埋屎都唔比你食死路一條

希望佢連任就真！如果佢連唔到任冇多個4年比佢慢慢做嘢就真係玩撚柒完

肥彭

China joe

英國殖民地大多都俾人反 香港係少數無玩爛離場

我信肥彭真心愛港

仲好成功

其實好理解佢哋嘅心情

呢樣一定 佢d女要走都喊晒
末任都肯做咁多野 留低俾香港人

70年代好似有個叫咩普及中文運動

課本唔會教99年等同永久

唔會再有 即係唔會再有新既大白象
你講啲大白象都起緊啦甚至起撚咗架啦
你唔係想繼續要拎幾多百億出黎貼共呀
止咗血先啦

你講果啲架空 到時都預咗實會有
但所謂兄弟爬山 做得幾多得幾多
仲係度內鬥 諗以前點點點 有撚用

依場係香港人自己既扙
香港人企係身為自己而戰
終極目的 香港要獨立係冇問題
問題係今時今日靠英美 遠水救撚到近火咩
果啲艦隊你覺得會擺係度幾耐？
佢地俾到少少國際壓力支共算好架啦

咁住九龍新界離島班人點算

但我睇學苑投稿寫嘅文 講到肥彭夠膽整死九四年劉慧卿嗰個立法局普選方案 後尾仲導致變成要私人草案 仲要有班匯點嘅人唔投票 爭幾票之差落敗

起碼要吞拼埋深圳， 再驅逐親共人士， 先至做到!

嗱，呢啲人大多數就係當年中英談判時20零歲嘅後生仔，儲夠錢喇食正香港經濟起飛條水97前移民英國呀美加呀，即係我哋口中所謂嘅廢中廢老們！

呢班廢中廢老去到加拿大英文都唔識多句，日日去飲茶同班廢老同類飲茶吹水講自己喺香港點捱點捱捱大班仔女。到2019隔住個電視睇班後生仔比人打嗰陣就講風涼話。

食盡香港最輝煌最自由嘅十年，由港英變港共明明自己都笠水但就屌化班後生搞事！

唔好唔記得呢班加蝗美蝗英蝗d仔仔女女個個都係講英文但左膠到不得了，香港反送中班後生比人打到仆街唔出聲。侵侵講左一句Chinese virus班死左大愛左膠仆出嚟屌侵侵歧視。屌你老母侵侵出兵捉你返狗屋輪姦未呀？講兩句好似少忽肉咁！口交部話d病毒係美國陷害中國嗰陣你唔出嚟屌？？？你呢啲仆街abc美國大㗎！

原來死咁多人係為左
唔會再有新既大白象
人命真係唔值錢

依場係香港人自己既扙
香港人企係身為自己而戰

企係身? 笑撚左
個個坐哂係到等緊投票呀

英美救唔撚到近火
咁35+ 再選特首 人地一句唔任命就搞掂你
重可以玩臨時立法會又得 玩空降又得
咁選黎把撚?
又拖多幾年為乜

你當韓戰死嘅？
中國企蘇聯嗰邊，打多次代理人戰爭，已經夠美國煩啦

你認為係點就點啦
投票冇用咪唔好投囉
即係行過見到隻狗拮佢一刀有用啲
定將成個狗隊解散再清算有用啲？
都話各有各做 做到幾多就幾多 寸土必爭
唔該同用吓個腦諗野

要還都係還俾國民政府

蘇聯人

聽講佢當其時嘅政治任務就係要做返之前俾中共㩒住唔想喺香港做嘅野，例如民主選舉

新界條款同九龍同香港島唔同

要fact check

無得講，香港牌面，如果英國因香港同大陸開戰係「守」唔到，加上香港人當年「無咁討厭」大陸政府，現在有腦嘅都睇得很清楚。

你對你口中依個「女人」無認識，
就Google吓佢個名。
亂咁嗡只顯得你無知、弱智

佢講緊港島，九龍半島永久割
新界99年
你係味又係中學冇教？

所以咪有劉細良果次係節目到講咩同軌唔同車
係到妄想總有一日支那會跟到我地步伐
成班都柒撚懞懞食甜筒嘅 經過64仲同乜撚野軌
根本一開始就唔同軌啦 民你老母主中國咩

下

當年香港人唔出聲要留英，反而去支持歸支，我係英國點會比 BC 你

即係英國有諗好97後重新接管香港？

永久割讓嘅地方都送埋俾人有咩好講

其實反送中同武漢肺炎
完全比全世界睇到香港人公民質素有幾高同中國政府有幾撚仆街

又黎 連登認黃認叻論 成班🤣 我洗向你證明啲咩， 咁威威？
駁到先講啦 講中你地 先咁大反應je

做到幾多就幾多
你對唔對得住扲條命出黎果班人
係咪一句我有家庭負擔 就可以企埋一邊唔撚行出黎
食黃店就當抗爭左呀

寸土必爭?
爭左D咩番黎呀?
動森玩貼圖當革命呀?

用吓個腦諗野
呢半年被跳樓 浮屍果個唔係你
只係你好彩未輪到你

當年香港人根本冇發聲的權利

咁有冇試過先

但個case係中共話要接收哂你啲資產，唔畀就強搶喎

係新界建立一個傀儡大清國

未爭取到咪繼續爭囉
有撚話要停咩 有撚停過咩

咁係咪乜都唔做
個個跟你果套做就岩呀
用吓個腦得唔得 係腦呀唔係屎眼呀
你個腦係咪今朝去廁所痀撚埋出黎呀

走咗果啲先叫做到野？
係咪要死先至做到野呀屌你老母
要死幾多個先至會做到你想做既野呀
咪係度消費果啲離開咗既手足呀屌⋯⋯

分化撚 你好撚煩呀

好文

今年35+ 過唔到又可以 未爭取到咪繼續爭
要唔要提埋你 雙普選係幾耐之前提出黎呀
0708年雙普選，參見2007年及2008年香港政治制度改革。
2012年雙普選，參見2012年香港政治制度改革。
1617年雙普選，參見2016年及2017年香港政治制度改革。

你重想玩幾耐呀
做咩要屌白頭佬唔俾佢選
佢上次唔做主席下次做囉
未爭取到咪繼續爭

係咪爭到交個波俾下一代
你記得同你個仔講
未爭取到咪繼續爭

我地就係天生一副硬骨頭 企硬2012雙普選

咁你咪唔好投票囉
捉兩隻狗掉落街
跟住由得西環控制香港多四年囉

原來35+之後就冇西環

諗多咗，在軍事上主要係2戰已經証明過

就算英國有心守香港，真係 so9sad 守唔住

所以佢哋自己都有講過，想保留香港。不過一方面內部有好多自 high 中國嘅大中華膠，而實際對外又守唔住。

要記得當年韓戰解放軍推到美軍大力支持和主導嘅聯合國部隊，由打到鴨綠江一統南北韓嘅局面去到被逼在現在分界線和談劃地而治。

之後越戰更是美軍之痛。

所以英國推演過就係 so9sad 咁就算有心保留香港 或者 下決心為保留香港開拖，都老老實實打唔過...........

一開拖就係打完一仗後好似2戰咁全港淪陷，最多海軍封港不過收復香港陸地無望。

所以在一開始談判，英國係講明想續租香港

不過當時鄧小平唔肯，話香港點都要收，傾唔點就出兵打。 由於雙方都知一開拖，英國係點都守唔住，所以英國其實全程在談判處於下風。

由續租退到保留香港島，交還九龍新界都係傾唔掂，中國話一定要全部要曬隻生金蛋嘅雞。

由於現實上無足夠談判籌碼(基本上可以話俾中國食住曬) ， 所以最後只係爭取到由立即收回香港變成97約滿後收回香港。

其實當時英國都好撚無耐，如果好似福克蘭群島咁同中國隔個海，在海軍支持下都叫都有得打下。不過香港地理上真係

都盡最大可能多一堆人可以有BNO 和在中國反枱的限度前盡量放多啲BN 俾香港人。(所以當年公務員/老師果啲可以申報BN ，而共產黨都咦咦阿阿咗好耐，差啲反枱直接出兵接收香港)

得啦 你贏啦 好叻仔啦
嘥時間

On撚9拎2008年黎講

咁你不如問下89年6月5號嘅香港人，睇下有無一個人想移交？

又問下2019年7月22號嘅香港人

長遠黎講
海水淡化會抵過買東江水

不過...政府話起緊嗰個...好似淨係會keep住開70%
唔會用到盡
佢老味繼續比藉口買屎水

香港前途交左俾女人手上😖

司徒華同班民主回歸大中華膠係當年主流

如果當年香港人好似而家咁勇武反共，撐英國反中，歷史會好唔同

如果老毛未死華國鋒未倒台，香港會續多100年，所有野都係命數

統治短短幾年明白中國人果種奴性

認清歷史好重要
但之後香港點行落去？
中國又唔俾你獨立
點樣可以有民主有主權，中國又唔對香港伸出魔手先

佢當年好多諗法都係想保障未來嘅香港，可惜香港太多港奸。而家睇返好想喊，當年嘅香港真係好靚，大家都生活得好開心
屌你老母支那狗

可唔可以叫劉細良回應下呢個post

香港有水塘㗎

或者咁講......
一宣佈回歸時嚇走好多香港人, 致命傷係64, 之後直頭開始逃亡
但到90年代初, 英國開始安排撤離, 所有大班、大企業都交棒畀香港人
所以成個社會有個假像, 香港回歸中國, 香港人先可以出人頭地
唔駛再做二等公民, 永遠 under 鬼佬上司 ...
當時大陸仲係比香港落後,
所以當時無人諗到香港人97後一樣係做二等公民
而且由鬼佬上司變大陸佬上司

另一方面中共改革開放見成效, 97前已經好轉, 遍地黃金,
喺呢個中港嘅黃金年代, 坐完4年移民監嘅香港人開始返嚟收割
然後拎住外國 passport 期待住 97年7月1日香港淪陷

就算係英國去睇museum都係屌鳩佢抽人頭稅多，你無野呀
可能我哩區紅，我真係無聽過邊個人會話佢做得好

成日聽人講抽人頭稅，實情喺點嘅呢

電影還電影

大家有冇諗過點樣去建國?
我地有一日會變成西藏同新疆
我地會被逼離開我地既國土，
到時有冇能力好似猶太人咁，可以係世界舞台到咁有能力?
準備有一日搶攻返香港?

Ching收風唔錯喎

政府係睇到輿論架
有班人舉 banner 要歸支
咁有冇人舉 banner 留英？

如果英國玩嘢
將界限街以北交俾中華民國唔知會點
純FF

我真係好好奇假如剩係得香港島屬於英屬 會唔會真係派解放軍喺九龍開炮

黃子華：我好奇怪係點解冇上上街要求唔回歸架喎

中共滅黨
中國分裂
香港先有可能獨立

係話我哋必須有好鮮明嘅旗幟表明 香港人嘅抗爭能夠直接保護到英美利益

BN 都唔得 真係惡得好野蠻

猶太人有上帝嘅祝福開晒外掛 可以喺法國偷走啲唔知船定潛艇返以色列 神不知鬼不覺 複製唔到

利申：耶L

當然，但係我地起碼要有咁既心態

工聯會有共匪無限量支持
得閒係中環尖咀放下菠蘿
都玩死港英同d狗

國籍問題上中共都企得好硬
香港情況唔同澳門
你比香港人居英權
真係好多人走

因為廢

我係中國人呀hi . jpg

你on9

67年共匪捉灑入新屋嶺

屌你老味臭英仆街柴契爾

9up當真心話
英殖撚好好呃
蠢過藍屍

點解新界係借唔係割讓

當年制水都仆街啦

日落帝國唔係流

所以好彩習大大on9 温水煮蛙唔得嘅
拎火槍燒鳩香港人

原來你地讀書真係已經被改左教材

香港島同九龍半島至界限街係永久屬英國
新界係99年租借

大中華膠可以睇下呢條片 入邊有提過點解中國人係永遠唔可能民主自由 並唔係單純關共產黨事

呢條片我已經覺得係偏藍 但都係講得冇錯 係中國人太根深蒂固既思想 佢地根本唔係相信自由民主呢個價值 佢地係享受君奴制 因為呢個係中國人既中心傳統

因為係勢力平衡問題....法國租左廣州灣而德國租左膠州灣都係 99 年
所以英國就可以租新界同樣的長度

咁做英國附屬國先囉。反正宜家都係做支那隻狗。做返英國狗都好d

果時果d所謂香港人，就係而家嗰啲50-60後嘅死畜牲

其實要保香港一定會諗海水化淡 實情係佢無諗住保香港 人地新加坡要自保都搞海水化淡搞左好多年

用新加坡去比, 一打唔洗找
新加坡嗰個2005先開. 香港第一個係1975. 1975用咩技術, 2005又用咩技術呀? Thatcher 又係咩年代嘅人呀?!

On 13 September 2005, the country opened its first desalination plant, SingSpring Desalination Plant, in Tuas at the southwestern tip of Singapore Island.

海水化淡廠於1975年10月15日建成，由當時港督麥理浩揭幕，而廠內的第一部機組亦同時開始運作，1977年，香港再次因降雨量不足實行二級制水，為增加食水供應量，四組鍋爐同時投入生產， 於1977年9月6組鍋爐全面投產，每日生產18萬立方米淡水，聘有工作人員達200個，其後曾一度停產。

當然

聲就無出
腳就走去移民
講到尾都係支那難民基因
邊度有着數就搬去邊

果陣既中國搵咩打 連運兵船運輸機都無幾架 未去到英國本土都死曬

依家鏟起左香港未？

講緊唔賣就鏟呀 醒目

係打香港 唔係打英國本土屌

香港人本身就係怕事
大部分祖先都係逃難到香港
加上英國當年有心教育港人守規做順民
又點可以怪人民唔識/想為自己發聲

作為英國國民嘅你，原來BNO都可以選英國首相！

預計一萬億但未計超支成個庫房清空咁濟

你點知唔賣就鏟
我講你唔同我做愛我就殺你全家你係咪就同我做愛？

依句係手握軍權既鄧小平同英國PM講既

你可以衡量下當年既CCP敢唔敢炸香港囉。

同埋你個比喻好撚廢，你拎國際層面上既事黎同做愛同殺全家比，慳啲啦

慳咩D
我打隻字洗乜慳
對支即既談判手法就係
Then do it. I dont care about it. The deal is over. Im out.
跟手轉身走
你要知道對方背後既目的先有得deal
依個就係what if 我既目的根本唔係想同你做愛

當時既外相賀維已經講左，英國佬有諗過起身拍枱走人，唔傾

但係最後覺得理性大過感性

拍檯走點解唔係理性選擇？
我唔認為支那揮軍香港對英國有好大損失
相反對支那先係最大損失
揮軍亦唔可能係談判當時
因為中英談判時所以條約未過

支那唯一選項煽動香港民眾顛覆英國統治

賣咩阿賣。 戴卓爾成個仁慈後母咁都比你話。有冇搞撚錯。 中央想收返香港。 方法大把。 英軍又未必夠實力去打。就算有。國內都一定大把聲音。 平哥講到明 一係還 一係搶。 英國用左成百年時間去教育同建設香港。唔通想一個固執既決定就白費左呢一百年咩。

唔係講佢守唔守規矩
你可以假定會唔守規矩
咁佢揮軍香港既操作係乜野？
A. 宣戰英國，理由係不承認滿清簽既不平等條約，要修復固有領土
B. 不宣而戰

就A黎講，英國既應對方法係動用國際影響力將中國標籤成不受規則既野蠻人，就想香港無被摧毁而落入中國手上，亦可以令香港信任破產，失去金融中心功能
而且可以引導國際杯葛野蠻國家，血洗國內同宣戰發達國家係差好遠
B更加

咁鄧小平政權既正當性只能改為民族主義
咁為咩要改革開放？

我覺得美國佬係唔會幫香港 除非有好重要利益。 美國佬呢兩百幾年增長得咁快 都係靠個搶字。 由發跡打印第安人開始到依家都係咁。講人道都係企埋一邊。 所以大家唔好抱咁大期望。成日諗住美國佬會插隻手埋去幫香港。

影響力唔係用國家去輸出
而係要係相同意識形態既人民當中傳播
影響力係所有國家既私人傳媒會點寫呢件事
然後世界既投資者會點樣觀望香港嘅投資前景
金融中心係講個信字
無左信心就會玩完
前景觀望依4隻字可以搞到美國唔見8000點

大家要諗下當年有幾多港奸同大中華膠

都話共匪無限量支持下，搵工聯會搞搞震，香港都家無寧日
得閒係中環放下菠蘿，燒下車，點搞？

D狗對付真平民就叻，對共匪民兵有咩計？

你明唔明，係就當你打仗贏晒
要香港咁細塊地有乜用？
鄧小平政權既正當性係富起來
無人會打場勝仗去輸自己個統治地位

如果你當日死攬著香港
英國洗唔洗搞到今日咁窮
再者怕終國佬，得把死人口話打你估鄧小平真係on9嘅咩。兇一兇你就縮
擺到明你果時係想打入終國市場先賣港姐

好撚岩 連燈仔不嬲都鍾意事後孔明

移民 = 爭取？

兩個權力既分別係
一個想搞死香港人
一個係為左穩固本土政權
所以我覺得後者既我ok

唔通望英國!?

屌果時班濕鳩國粹派拉隊喺機場抗議戴卓爾夫人仲邊有得怪英國。果時福克蘭群島英國都敢開戰其實香港個命途其實可以永久歸英

攬香港係要錢姐

你係欠香港一個民主，唔係欠佢哋一個英國國籍

千祈唔好比啲戇鳩香港人攞英國護照求吓你，佢哋根本唔配擁有

當年如果美國肯介入，續約幾十年可能有得諗，鄧小平知道搞改革開放，無美國的市場，技術，資金，係唔會成功的，美國開到聲，鄧小平會讓步都未定。中國歷來只怕兩個國家，美國同蘇聯 (俄羅斯)，蘇聯 (俄羅斯)搶左中國好多土地，俾外蒙古獨立，中國唔敢反對。美國守護台灣幾十年，中國唔敢同佢反台，英國????中國係唔放佢在眼內的。

前任受人愛戴 但反而後尾爆出有黑歷史

英國人談判輸了

立法局都過唔到，彭督點樣整死？

英國點解欠咗香港人？無知下問

最近英國文件講同大陸買水只係政治和好操作
並不符合最大利益

一早有人提晒水
可惜政界唔認真

專家食屎啦.jpg

馬 後 炮

支那民族主義宣傳攻勢好難擋

但有句講得好中
你話啲人最後會支持我定你既管治？

用左廿年證明 失去幾多條生命

咩驚支那唔高興

一切都有後果
我屋企人都話其實係佢哋嗰代欠咗我哋
七十年代仲叫火紅年代，嗰時工聯會仲畀人叫左仔
屋企紅底/ 左派一人一本馬克思喺屋企
八九六四，百五萬人上街
唔夠十年到九七要走嘅走，大家回歸都興高采烈咁，完全忘記咗中共點樣對學生下毒手屠城
今時今日班老嘢撚屌、港共政府仲喺度講香港人常神、中環價值，買匯控輸息班撚屌仲出嚟喊苦喊忽，食相真係好撚難睇
我真係無撚嘢好講

英國啲政治公關真係一流
賣完我哋咁多年仲有人幫佢哋搵藉口

鄧小平話打爛香港都要拎返
同我哋講攬炒都唔益大陸
其實係同一招

如果英國做到咁
D人會覺得英國禮義廉
到時真係到佢地輸民意囉
錯在最初講係租既
搞到大劣出師有名

好彩冇keep到香港，如果唔係英國而家一定一大班英國香港蝗蟲，唔好做咗自己口中屌嘅蝗蟲呀嘛

仲有中英聯合聲明，英國收返香港唔係無機會，但英國要一早準備，機會一到即刻做嘢。

唔明點解海岸地方重要買水

一路以為鐵娘子賣港

哈哈哈

兒登過去幾個月風向 : 我要做中國人日落不了，都係支那先強大，一於打擊英國手足，搞分化

只怪你當年信錯人

咁國籍法點計？
當年同北京傾完香港前途問題之後，
英國即刻修改國籍法（Hong Kong Act 1991)
喺1983年1月1號正式生效
令到香港人冇咗個居英權

香港真係慘.........
戴卓爾夫人眼白白不忍心幾百萬香港人由英國人文明0既管治
落入野蠻獨裁0既政權之手.........

Thatcher琴晚報夢話你知？

我睇既係佢親口講既野 你講既係無人見到既野

可能呀嘛，我夠可以話可能佢唔係咁諗

你有無證據support到你講既野？若果無就唔好咁肯定